[回帶] 一人N個鹹濕笑話

一個戴面具的男子走進銀行， 拿槍指著櫃台小姐，大叫說：「打開保險櫃！」 小姐回答：「這裡不是真的銀行，這是『精子』銀行。 」

有個細路女成日向另一個細路仔晒佢有D乜有D物,個男仔有日終於忍無可忍,除左條褲,指住何B仔話﹕「哩樣野你冇﹗﹗」個女仔又除低條褲,指住下面話﹕「我媽咪話, 我有哩個,你果個我想要幾多就有幾多﹗﹗」

是咁的,
從前有一個nigga 執到個神燈, 佢捽啊捽, 捽啊捽
捽左燈神出黎, 燈神就同佢講可以為佢完成三個願望,
nigga 燈神
: 我成世人都住係沙漠, 我要去一個有飲之不盡既水既地方
: 好, 第一個
: 第二個願望呢, 我捱窮都捱左三十年, 我要餘下既日子都唔洗工作
: 好, 第二個
: 神燈啊神燈, 您知啦, 係男人都咸濕, 第三個願望係我要見到數之不盡既pussy
: 第三個, 你準備好未?
: Yay! 準備好!

Bomb 一聲, nigga既願望實現左喇, 佢一打開眼

成個po 最fun係呢個

😅😅😅

一人N個鹹濕尷介笑話

我對奶好敏感

下甘即係典牙-.-

唔鹹濕唔好笑

睇完2篇文都唔知做乜
見到張圖即笑

樓主讀恒大

此post
紅字為笑點。
HaHa point indicate in red.

有個女孩向神父告解她所犯的罪………
女孩：神父，我有罪。
神父：孩子，你犯了什麼罪呢？
女孩：昨天，我罵了某個男人一句：「你這個狗娘養的！」
神父：為什麼？他對你做了什麼嗎？
女孩：他……他摸我的胸部。
神父：你是說像這樣子嗎？（神父伸手摸女孩的胸部）
女孩：（因為神父的舉動而有一些害羞）嗯……是的。
神父：只是這樣子的話你沒有理由罵他啊。
女孩：但是……他又把我的衣服脫掉……
神父：你是說像這樣子嗎？（神父動手脫掉女孩的衣服）
女孩：是的，是這樣子沒錯。
神父：可是這樣子你還是沒有理由罵他啊。
女孩：然後……他把他的……那個……放到我的……那個……裏面……
神父：（奸笑貌）你是說像這樣子嗎？（神父和女孩就那個那個了）
女孩：（數分鐘後）喔……是的……就是這樣子………
神父：我親愛的孩子，就算是這樣你還是沒有理由罵他「你這個………」
女孩：但是他有 AIDS 呀!!
神父：那個狗娘養的!!!

有一碟滑蛋炒蝦仁
蝦仁:你好滑呀
滑蛋:你蝦仁既

阿婆打999都仲好笑過呢幾個

一艘船失事後，1名女乘客和10名男乘客漂到了一個荒島上
一個月後，那個女的自殺了，因為她覺得這一個月發生的事情實在太惡心了
一個月後，他們決定把她埋了，因為他們覺得這一個月發生的事情實在太惡心了
一個月後，他們決定把她挖出來，因為他們覺得這一個月發生的事情實在太惡心了
一個月後，上帝把那個女的複活了，因為他覺得這幾個月發生的事情實在太惡心了

有一位年輕的將軍被分發到邊陲地帶的軍營去鎮守，

到任的第一天就看到兩個兵為了一隻駱駝在打架，

將軍便問師爺那兩個兵為什麼要打架﹖

師爺答道："啟稟將軍，本營四周都是沙漠且營中全是男人，

那隻駱駝是士兵們解決性慾的唯一工具。"

將軍聽了大怒，就命令師爺把駱駝關起來，沒有將軍的命令誰也不許開門。

一天晚上，將軍慾火難耐便偷偷地去找師爺要他把駱駝的門打開，

將軍進去後抓著駱駝就開始辦事，師爺在一旁看得目瞪口呆，

辦完事後將軍一手拉著褲子很得意地問師爺："怎麼樣！比起那些兵來，本將軍表現如何﹖"

師爺答道："將軍果然不同凡響!．．．．．

．．．．．不過那些兵都是騎著駱駝去找女人”

lm

董卓宴請呂布李儒等心腹，貂蟬作陪。

卓欲試諸人忠誠，命蟬塗黑雙乳。

席間燭忽滅，燭複明後，人手皆黑，獨布手淨。

卓遂賞布，布笑，露黑齒！

從前,有個小女孩叫做小美 , 有一日,佢阿媽就同佢講......

阿媽: 乖女,萬一如果d男人摸你上面,你就要叫"唔好"...
萬一如果d男人摸你下面,就要叫"停呀"...ok?

小美: 知道!

過左無幾奈...小美喊住咁返到屋企..個阿媽就問...

阿媽: 乖女,你做咩喊呀!?

小美: 我比d男人摸呀...嗚~嗚~

阿媽: 我未同你講比人摸要叫"唔好"或者"停"囉!
小美: 個男人一路摸我上面,一路摸我下面...我未叫"唔好停呀 唔好停呀"

有條友發夢，見到自己開hifi，但係扭極都冇聲。突然，佢老婆摑醒咗佢，原來佢扭緊老婆個波。佢同老婆講完個夢，老婆就話:「你都未插插蘇，梗係冇聲啦！」

哈哈哈

劉備在洞房花燭夜的時候..笑淫的對著嬌妻說: 現在該是老二豋場的時候了...
: 此時關羽自外 破門而入!!大喊:多謝大哥~
: 劉備驚訝回:幹
: 結果關羽開心回答: 是!!

劉備說道：「胡鬧！我是要讓我的小弟弟上場。」

此時張飛破窗而入大喊：「多謝大哥！」

夫人道：「唉！你們三兄弟都一個色樣，今晚只能讓一個豬哥陪我。」

此時諸葛亮破牆而入大喊：「多謝主母！」

劉備說道：「軍師....怎麼連你也....我只是要讓我的寶貝兒上啊。」

此時劉禪從床底下鑽出來大喊：「多謝父親！」

劉備眼前一黑，破口罵道：「你....早知在子龍面前作了你....」(甫一說完立覺不妙)

此時趙雲從屏風後轉出來大喊：「常山趙子龍在此等候多時。」

夫人大驚：「唉唷，那麼多人我可應付不來，你們去找馬操好了。」

此時馬超從梁上一躍而下大喊：「夫人，你敢跟我挑燈夜戰嗎？」

劉備垂首嘆道：「五虎大將已來四員，幸好漢升年邁，否則難保不會來湊一腳。」

此時黃忠從櫃裡走出，手上拿著二張拽破的硬弓大喊：「老夫渾身尚有千斤之力，豈不足敵主母一弱女子耶？」

劉備仰天大哭：「哀哉鳳雛，今日若在必不致如此局面」

此時龐統從紙箱裡爬出來大喊：「臣詐死以矇曹賊，今日定赴全力以報主公。」

一個男人死後下了地獄，陰差帶他到三個門前面 。

第一個門是刀山地獄；

第二個門是油鍋地獄；

他都不願進去，這時候第三個門開了 ，

映入眼簾的是一個美女正在替一個男人口交。

這位先生就問陰差說：這是不是天天都可以做？

陰差回答說：對！

男人立即說：那我要進這個門！

陰差說：好吧！美女，妳可以起來了

小明熱戀著一個噴火女郎，他很想向她求婚。
一個沒有月色的晚上，小明帶她到一個很黑暗的地方，把那個放在她手裡，試她有什麼反應，

她說：「對不起，我不抽煙的。」

一天，有四位修女同時上了天堂，此時，有一個天使拿了一盆聖水，

要她們在進入天堂之際，將身上污穢的東西洗淨。

第一位修女用聖水洗眼睛，她說：「我看見了男人的那個東西，所以我洗眼睛。」

第二位修女用聖水來洗手，她說：「因為我摸到了男人的那話兒，所以我洗手。」

當第三位修女正準備使用聖水時，第四位修女搶先了一步，

並且在那喃喃自語的說：「我才不要用她洗過屁股的水來漱口...

#1
一個戴面具的男子走進銀行，
拿槍指著櫃台小姐，大叫說：「打開保險櫃！」小姐回答：「這裡不是真的銀行，這是『精子』銀行。」

男子頓時有點失措, 但亦大叫：「打開保險櫃！不然我會開槍。」小姐很害怕，便去打開保險櫃。
男子看見保險櫃內全是試管.

男子說：「拿出一瓶，喝下它！」她回答：「但是先生，這是精子樣本！」他說：「喝下去就對了，不然就開槍！」小姐打開瓶子喝了，男子說：「現在去拿另一瓶，喝了它。」「但是先生，我才剛喝掉一瓶！」「喝另一瓶，不然我會開槍！」小姐沒有選擇的餘地，喝掉第二瓶。

當她喝完時，那男子拿下他的面具，小姐嚇了一跳，原來搶匪竟是她老公。「現在妳看，親愛的。」他說，「這沒有那麼困難，對不對？」

一晚有個好色男到處遊蕩
遇到一個妓女招客
心想:反正自己無錢,倒不如試一下霸王雞
好快兩個就上左樓,整晚翻雲覆雨
第2朝訓醒,妓女不在
但在枕邊留下一張宇條
"朋友,我把你的衣服找了一次,一塊也沒有,我卻被你上了一整晚
現在我給了你一個教訓,你的弟弟被我用繩索套好
另一端則繫著磚頭掛在窗外,繩下點了一盞油燈
當你看完這訊息應該還有時間在繩索被燒斷前解繩的,祝好運"
好色男即時看一看房間
果然弟弟被套, 繩索被油燈燒得快要斷掉
好色男費了九牛二虎之力都不能解結
千鈞一髮之時,好色男躍身一跳出窗, 繩索隨即燒斷
"反正這是一樓,掉下也不會死"
正慶幸,窗框寫了一行小字

"希望你不要跳出去, 我用另一條繩把你的雞巴跟床腳繫上了"

懷舊post

精子: Oh! Shit!

從前在一個保守又封閉的鄉下，有對新人結婚了， 但是卻不知道如何行房懷孕，以及生子，於是太太便偷偷的問媽媽怎麼作愛，
媽媽便偷偷塞了一日本A片給女兒，於是便心滿意足的等著好消息； 沒想到三年過了，女兒仍沒懷孕，於是媽媽便偷偷找女兒來問。
媽：女兒！媽給妳的A片妳有照著做嗎？
女兒：有啊！
媽：那妳怎麼沒懷孕呢？好！妳找妳老公來作一次給我看。
於是夫婦倆便很努力的在媽媽面前作了起來， 最後，丈夫很快樂舒爽的射在太太的臉上….

在一個古老的山鄉，發現了一個古老的村落。由於他們世世代代和外界隔絕，宛如桃源中人，外界對他們產生了濃厚的興趣。於是一個漂亮的女記者前往這落後的山鄉，去採訪當地人。

她採訪的物件是一個50多歲的老者，知道他們世世代代與世隔絕的生活以後，女記者驚訝，繼而是好奇，於是她打算描寫一下他們與世隔絕生活中的喜怒哀樂。

“請問，多年來，您最高興的一件事情是什麼？”，好奇的女記者問。

“有一年冬天，隔壁老三家的羊走失了。”老頭說。

“羊走失了，有什麼值得高興的嗎？”女記者更好奇了。

“羊丟了以後，我們幾十個人打著火把上山去找，找了三天三夜，終於在後山的一個角落裏面找到了”，老者吸了口煙，眯縫著眼睛回味無窮的說。

“找到後怎麼了？”女記者好奇的問。

“找到的時候天已經很晚了，我門在雪堆裏面紮了帳篷休息。外面的風很大。我們感到很無聊。於是大家就輪流上那只羊。好爽！”

女記者顯然感到有點尷尬，她想避開這個話題。於是她打斷老者的話，問有沒有其他高興的事情？
“有一年冬天，前邊老馬家的新媳婦在山裏面走失了。”老者說。

“找到了嗎？”女記者追問。

“我們幾十個人找了三天三夜，終於在後山的角落裏找到了。於是我們按下帳篷休息。冬天的晚上的風很大。我們大家都很無聊。於是我們就輪流上老馬他家的新媳婦，別提多爽了。”老者說著敲了敲手中的旱煙袋。

女記者感到更尷尬了。她決定避開這個話題。於是她問到，在這幾十年與世隔絕的生活中究竟有沒有什麼值得悲傷的事情？

老者的臉色突變，手也開始顫抖，幾乎抓不住手中的旱煙。深陷的眼眶中滾出了兩滴渾濁的淚。嘴唇哆嗦了好幾下，他的身體也似乎在顫抖。沈默良久，他說：

一年冬天，我走失了......

一個男人到醫院探望他已經昏迷許多年的太太,
這一次他決定撫摸他太太的左乳房,而不是只有對她說話,
他發現在撫摸的時候,他太太竟然有點動靜,男人趕緊跑去告訴醫生,
醫生告訴他這是好現象,並建議他試著撫摸右邊的乳房,看看會有什麼反應.
男人回到病房撫摸他太太右邊的乳房,結果使她發出一聲呻吟,
醫生建議他再試試口交,
並說自己會在外面等,因為這是個人隱私,而且醫生也不想讓那男人
感到難為情.
那男人進去後過了五分鐘就出來了,
臉色蒼白得像床單,並告訴醫生他太太死了.
醫生問發生什麼事情,那男人回答:「她噎住了」
...豬頭男人,搞錯醫生的建議了

從前，有個國家的公主，每天中午會帶她的女近衛隊將海邊封鎖，然後洗澡。
有個年輕的小夥子，想到了一個辦法，在公主來海邊前，將全身脫光光埋入沙灘中。
公主的女近衛隊例行檢查後，發現沒人，公主便在海中洗澡。洗完澡上岸後，她發現沙灘中冒出了一個小蘑菇。
公主好奇的對這個蘑菇又搖又摸，結果這個蘑菇越變越大，公主感到很開心，就更加賣力的觸摸。公主又想不知這蘑菇是什揦味道的，於是伸出舌頭舔了幾下，結果這蘑菇竟然噴出了汁入射了公主的嘴裏，然後消失了。公主把在嘴裏汁舔了幾下吞下，覺的味道還不錯，便高興的帶女近衛隊囘宮。
小夥子從沙灘跳出來後，感到很興奮，便到街市中大事宣揚，讓不少男人羨慕不已。
第二天，公主洗完澡上岸後，發現遍地是蘑菇，很開心的把她女近衛隊們叫過來，大聲吩咐：“ 妳們快把這些蘑菇切下來帶回宮

一天 , 兩公婆離婚, 為爭小孩撫養權對簿公堂。

太太話： " 我十月懷胎生個BB 出黎，我同 BB 既感情，無人可以代替！而佢只係付出粒精子！ "

法官問丈夫爭取既理由，丈夫話 ： " 我放個銀入汽水機， 然後跌罐汽水出黎，你話罐汽水屬於我定係屬於架汽水機？

帥哥買了一輛新的機車，美中不足的是這輛機車因為跟著他南征北討，
所以油箱上已經有了一個小裂縫，於是每到下雨天，
他就得在裂縫上塗上一層凡士林以隔絕水氣侵入油箱裡。

這天他載女友回家，到女友家門口，剛好是晚餐時間，
女友要他在她家一起吃個便飯，順便見見她的父母，
當他在門口把機車停好要進去時，
女友趕緊跟他說：「等一下吃飯時，無論發生什麼事，你都不要出聲。」

女友解釋說：「前幾天我們家為了洗碗的事大吵了一架，
從那時候起碗就沒人洗，一家人賭氣誰要是先在吃飯時先說話，就得去洗碗」。

帥哥進門後就坐下來吃飯，情況果然像女友描述的一樣，
他看見廚房水槽裡碗盤堆高直達天花板，吃飯的時候也沒半個人開口說話。

他決定開一個玩笑，他把女友拉了起來，就在餐桌旁，
當著女友的家人和她做起愛來，女友的表情有點尷尬，
她老爸明顯的臉色鐵青，她老媽則是目瞪口呆，妹妹也害羞得不敢直視，
但是就是沒人開口講話。

帥哥搞了一下，又把女友的妹妹拉了過來，
將她壓在桌子上也開始做起愛來，這時妹妹閉上眼睛不敢張開，女友有點火大了，
老爸也開始目露兇光；但是還是沒有人出聲。

這下帥哥玩得興起，就把老媽也拉了過來，拉下她的褲子繼續做同樣的事，
這時換女友嚇得目瞪口呆，老爸也已經開始浮現 青筋了，
雖然女友的老媽表情有點開心，但是餐桌旁的人還是三緘其口。

突然間天空響起了雷聲，窗外傳來滴答滴答的雨聲，
帥哥突然想起他心愛的機車，二話不說便起身去背包裡拿出一罐凡士林，
女友的老爸看到這一幕，迅速起身遠離餐桌，
同時叫道：「 好好……夠了…夠了，不要過來！！我他媽的情願去洗碗可以了吧！」

農場發生瘋牛病，
女記者訪問農場主人，
談到瘋牛病的由來，
場主說我一天要擠十次奶，
但牛一年只能交配一回。
記者不解；
場主大聲說：
天天揉你乳房，
一年做愛一次，
你能不瘋嗎 ？

老師在課堂上教導學生好的禮貌，提出下面的問題問她學生：

“麥可，如果你約了喜歡的女朋友一起晚餐，當你想上廁所時你要怎麼說？”

“我去撒個尿就來。”

“這是粗魯不禮貌的說法，大偉，你會怎麼說？”老師說

“真的很抱歉！但我真的要去一下廁所，馬上就回來。”

“這樣說好一點，但在餐桌上說廁所並不是很得體。

小強尼你呢？用一下你的大腦，有沒有更禮貌的說法？”

強尼想了一下說：

“親愛的，能不能容我離開一下，我必須要去和我的一個好朋友握個手，

我也希望在我們晚餐後介紹他給妳認識！”

係咪得我一個唔明

一對夫婦去打高爾夫球，結果不小心把球打歪了

正好打到某房子的玻璃，夫婦倆很不好意思，
想說過去陪罪，結果從門裡出來一位英俊的阿拉伯青年，
這位青年還沒等夫婦開口便搶先說，謝謝你們打破玻璃也剛好打破囚禁我的神燈，
我是一位被封閉的燈神，我給你們3個願望。

夫婦聽了欣喜若狂，趕忙許個願望，他們說希望能成為高爾夫高手。

只看那青年念了一段咒語，便告訴他們，你們現在是高爾夫的高手了。

夫婦很高興，又許了願望希望能成為有錢人。

青年說沒問題，念了一段咒語後就說，在你們有生之年每個月會多出50萬美元，於是乎夫婦要第叁個願望時。

青年卻說『我被封印在燈裡面長達500多年，已經忘了魚水之歡的感覺，希望你們能先幫我。』

夫婦想了一下， 覺得這不忍拒絕，於是先叫老婆和青年纏綿一番，經過一夜纏綿，青年問那老婆今年幾歲，
那老婆說29歲，青年接下去說，
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
你今年都29歲了還相信有燈神阿。

有一位老修女一輩子服侍一位主教。

老修女年紀大了，在退休之前，訓練一位年輕修女來接替她的工作。

在老修女退休前夕，把小修女找來；老修女問：「告訴我，妳每天如何服侍主教？」

「早晨，我為主教準備早餐，土司麥片加牛奶。午餐以後照料他午睡一小時。晚餐後幫他放洗澡水。」小修女回答。

「嗯，很好。一天中有什麼特別的事嗎?」老修女問。

「有一件。」小修女回答，「每天晚上我為主教放洗澡水時，看見主教身上有一個東西浮在水上，這和我身上的不一樣。我很好奇，問主教『這是什麼?』。」

「哦，主教怎麼說？」老修女道。

小修女回答：「他說，『這是天國的鑰匙』。

我就問他：『那天國的門在那兒呢?』他說：『就在妳身上啊』。然後他就用天國的鑰匙打開了我的門。噢，我感覺好美，像是到了天國一樣！」

老修女忽然兩眼一瞪，氣得跺腳：「可惡老傢伙，他騙我說那是天國的號角，叫我吹了三十年。」

有一天，一個女裁縫作在河邊縫衣裳，一不小心她的頂針掉進河裡，

她傷心得大哭了起來，聽到哭聲，上帝出現了。上帝問道：

"我親愛的孩子，你為什麼哭泣啊？"

女裁縫告訴上帝事情的原委，並說她這枚頂針是她維持生活的工具。

上帝把手伸入水中摸出一枚鑲著珍珠的金頂針，問女裁縫："這個頂針是你的嗎？"

"不是。"女裁縫回答。

上帝再次把手伸進水中摸出一枚鑲著玉石的銀頂針問：

"這個頂針是你的嗎？""不是。"女裁縫搖了搖頭。

上帝第三次把手伸進水裏摸出一個銅頂針，

然後問："這個頂針是你的嗎？"女裁縫點點頭說："是的。"

見這女裁縫很誠實，上帝很高興，就把三個頂針全給了她。

幾年後，女裁縫與她的丈夫在河邊散步，

她的丈夫一失足掉進河裏，很快就沉沒在水中。

女裁縫忙哭喊著救命。上帝又出現了......

上帝問："我的孩子，這次你又為什麼哭泣啊？"

"噢，上帝，

我的丈夫掉進河裏了！"

上帝跳進水中撈出一個人，是大明星佐治古尼，

然後問:"這是你的丈夫嗎？"

"是的。"女裁縫哭泣著回答。

"你撒謊！

他並不是你的丈夫！"上帝憤怒了。

女裁縫慌忙說道："噢，上帝，請原諒我，我撒謊是迫不得已的。

如果我說佐治古尼不是我的丈夫，您又會從水中撈出湯告魯斯，

我再說不是，您才會撈出我的丈夫，最後我說是，

您又會把這三個男人全都給我。您看，我的身體並不強壯，

如果讓我伺候三個丈夫的話，我會累死的。上帝聽了覺得還滿有道理....

就原諒了女裁縫的謊言，就把他丈夫救回了岸上。

忽然間.......丈夫就把女裁縫推入了水中，

並跟上帝說：

來吧，我平日有在鍛鍊身體，我夠強壯！！

從前有3個老死因為窮,一齊租屋住,每晚都訓係同一張床
有一日訓醒,左邊既吉野先生就同訓右邊既吉村先生講
"琴晚我發夢呀,同個靚女親熱,佢仲幫我打飛機tim呀"
點知吉村先生就話:"車.好巴閉咩,我琴晚都發夢啦,仲要係鬼妹黎架,打真軍呀"
正當2個係到興高采烈討論緊時,就好奇地問下訓中間既吉春先生
"喂,你琴晚冇發春夢咩?"
吉春先生就話啦 : "冇喎...琴晚發夢淨係去左滑雪咋..."

gayyyy

顧問正在幫助一位體面的男士設定他的電腦，
並問他想用什麼英文單字當成登入系統的密碼， 這位男士故
意要她難堪，所以告訴她輸入 "PENIS" (陰莖)， 她毫不考慮
，也不發一語，直接就輸入這字當成密碼， 結果電腦的回應
讓她當場笑翻 ：
*** PASSWORD REJECTED. NOT LONG ENOUGH***

小姐，妳對奶會唔會好敏感？

入嚟就係搵呢個

因為工作忙一個星期有五天不在家,
對太太有所歉意， 想利用整個週末補償她！ 星期六，在那張會嘎嘎做響的床上時……忽然！隔壁的老太太用力敲著牆壁， 大喊著：你們有完沒完！ 一個星期有七天！ 你們就不能休息一天嗎？

神父與修女騎著的駱駝在沙漠中受困……

修女：「father，天主要放棄我們了嗎？」

神父：「sister，不可無禮，這是我們快要見到天主的喜訊。」

修女：「唉，father，不瞞你說，我這幾年來一直未能控制住自己的七情六慾，在生命終結之前，我想實現多年來的一個心願….」

修女繼續說：「father，我可以跟你『那個』嗎？我想體會一下傳說中的美妙感覺……」

神父：「sister妳……妳……好吧！莫名奇妙遇到這種浩劫，我也不管那麼多了，我們開始吧！」

兩人開始寬衣解帶……

修女驚嘆地說：「father，那是甚麼？」

神父：「sister，這是天地間最神奇的『生命之棒』，只要把這東西放在你體內，就會有生命了！」

修女：「father，你有這麼好的東西為甚麼不早說？你趕快把那隻駱駝救活吧！！！」

連個quote都copy埋
自膠一打

話說有一次翻大陸公幹，回程翻香港嗰時發現原來要stay多一兩日做埋野先可以翻去，咁就諗住走去機場櫃臺到取消翻張機票。去到就同櫃臺條女講:（普通話）「小姐，我打（搭）不了飛機，請你幫我吹簫（取消）！」。

有兩對夫妻在一起打麻將。小張一不小心掉地上一張牌，他就鑽到桌子底下去撿，可他抬頭一看，發現小王的太太沒有穿褲衩。他嚇了一跳，腦袋撞在桌子上，鑽出來時滿臉通紅。小王的太太看出來他看到了自己的下身，就裝做沒事一樣。
事後，小張接到小王太太的電話，她問：「你昨天鑽到桌子底下是不是看到了我沒穿褲衩？」小張不好意思地說：「是的！可我不是故意的。」小王太太說：「沒關係。」停了一會兒，「既然看到了，我想問你一句話，想得到我嗎？」小張受寵若驚，說：「當然想！」小王太太說：「好吧，你既然想得到我，你就把昨天贏我們的那五千元還給我，我會給你最優質服務的。」小張想了想說：「好吧！星期天小王加班，我中午去你家。」小王太太說：「好！我會給你做一桌你最愛吃的東西。」

星期天到了，小張如期的來了，把五千元錢交給了小王太太。小王太太也不失約，真的做了小張最愛吃的。然後就一起進了臥室……他們一直玩到小王快回來的時候，小張這才和小王太太吻別。
過了一會兒，小王下班了，進屋就問：「小張來過了嗎？」
小王太太有些吃驚，忙點點頭說：「來過，他進屋沒呆一分鐘就走了。」小王接著問：「他給你五千元錢了嗎？」小王太太心想：「天啊，他怎麼都知道了？」所以老老實實的說：「是的，他給了我五千元錢。」「那就好。」小王說：「今天上午，他來到我辦公室向我借了五千元錢。我本不想借他的，因為他昨天贏了我們五千元錢。可他說等著急用，下午就還給我。可我等了一下午，也沒有等到他這個人。我剛才下班的時候看到了他，他說把錢給你了。我還以為他在說謊呢！」

某日一法官參加一個高爾夫球賽，參賽時，法官與一位陌生男子同組比賽。比著
比著，兩人就聊起天了。當兩人聊到彼此的職業時，法官就介紹自己的頭銜…

另一人則說：『不瞞你說，我的職業和你恰恰相反，我是一名職業殺手…不信？
我的高爾夫球袋裡還擺著我從不離身的來福槍和望遠鏡！』

說著，殺手眼見四下無人，就從球袋中將來福槍與望遠鏡取出，並讓法官把玩，
法官玩著玩著，就將望遠鏡朝位於球場旁的家中望去，赫然發現自己年輕貌美的
老婆正赤裸裸的躺在床上，而走進房門的男子竟是平時交情甚好的鄰居。法官一
氣之下就請殺手當場幹掉這一對狗男女。

殺手說：『沒問題，但是一顆子彈需花費你五百美金。』
法官當場清點一千美金並要殺手立刻動手。
殺手準備就緒後說：『你我同組比賽也算有緣，這樣吧，我讓你選擇該射向他們身
體什麼部位。』

法官略想了想說：『這個賤女人總是嘮嘮叨叨的，子彈就射她嘴裡，讓她死的安靜
點！至於那個狗男人敢搞我老婆，就射向他的命根子吧！』

於是殺手架好來福槍和望遠鏡開始瞄準，但是過了良久始終沒扣上板機，法官等得
不耐煩了就開始催殺手，殺手就說：『噓！別吵！我正試著替你省下五百塊！』

唔明

十人祭
女女女c
Gay
十人祭

畫公仔唔使畫出腸

依個真係笑唔出

屌你 好撚old school 突然覺得自己好老

惠康聖誕大特賣
賣特大彈性胸圍

最後果句敗北
令個笑話唔好笑了

樓主一人N個鹹濕尷尬笑話

唔錯

留名

霍金接受采訪時說，對他來講，女人最神秘。 他堅定的表示，雖然全身只有兩根手指能動，但仍然要對黑洞進行探索。

原版係英文

比爾在一家醃黃瓜工廠工作,
他已經在那裏工作很多年了.
有一天他回家跟他太太告解,
說他有個很可怕的衝動.
他一直有個想把自己弟弟插入醃黃瓜切片機的念頭,
太太建議他應該找性治療師談談這個問題,
但比爾認為自己會羞於啟齒,所以發誓要自己克服這個衝動.
數周後的某一天, 比爾臉色死灰的回到家,
他太太馬上就警覺到事態嚴重了,發生什麼事了,比爾?」她問道.
「妳還記得我告訴過妳那個,想把自己弟弟放入醃黃瓜切片機的可怕念頭 嗎?」
「哦!比爾!你該不會...」
「對,我做了」
「老天!比爾,結果呢?」
「我被開除了」
「不,比爾,我是問那台醃黃瓜切片機發生了什麼事?」
「哦....她也被開除了」一秒間,比爾心知不妙,脫口說出上了女同事一事給太太知
「什麼?!機器也會被開除?」幸好老婆一時間還未明白
「對..我還射了精在裡面,都不能再用了」比爾搔搔頭

一天傍晚......
小明正在一家餐館用餐，
無意間聽見了後面桌的一對六十幾歲的老夫老妻的交談！

於是小明忍不住的偷聽他們的對話.......

老先生：記得四十年前我們在學校後門瘋狂做愛嗎？
老太太：當然記得啊！親愛的.....
老先生：好久沒有這樣過，我們再去一次吧！

於是兩個人很有默契結帳離去！
小明也好奇的尾隨這對老夫老妻來到了這一間學校的後門！

只見到老太太倚著鐵門寬衣解帶........
老先生也閉目養神欲提槍上陣........
接下來的性愛場面簡直可列入A片金氏紀錄！
一瞬間只見老先生的腰部急速抽動，那速度之快堪稱人間最殺的兇器！
而老太太更是手腳亂顫，嘴裡盡情尖叫喘息！
就這樣持續了十分鐘，中間完全沒有中斷休息！
直到兩人一陣抖動紛紛倒地........

小明當場呆滯，內心的佩服久久不能自己，最後鼓足了勇氣走向老先生........

小明忍不住的問道：不好意思，您的表現真是令我吃驚！請問您有什麼秘訣嗎？
40年前您也像現在一樣生龍活虎嗎？

老先生帶著顫抖的身子，慢慢爬了起！
老先生黯然答道：活...活你個鳥毛啦！四十年前.....四十年前這該死的鐵門是沒有電的!

有冇人聽過
吓 你得一粒炸？

There is a factory in Eastern Wisconsinwhich that the Tickle Me Elmo toys. In case you didn't know, the toy laughs when you tickle it under the arms. Well, Lena is hired at The Tickle Me Elmo factory and she reports for her first day promptly at 8:00 AM.

The next day at 8:45 AM there is a knock at the Personnel Manager's door. The Foreman throws open the door and begins to rant about the new employee. He complains that she is incredibly slow and the whole line is backing up, putting the entire production line behind schedule.

The Personnel Manager decides he should see this for himself, so the two men march down to the factory floor. When they get there the line is so backed up that there are Tickle Me Elmo's all over the factory floor and they're really beginning to pile up. At the end of the line stands Lena surrounded by mountains of Tickle Me Elmo's.

She has a roll of plush red fabric and a huge bag of small marbles. The 2 men watch in amazement as she cuts a little piece of fabric, wraps it around two marbles and begins to carefully sew the little package between Elmo's legs.

The Personnel Manager bursts into laughter. After several minutes of hysterics he pulls himself together and approaches Lena. "I'm sorry," he says to her, barely able to keep a straight face, "but I think you misunderstood the instructions I gave you yesterday..."

"Your job was to give Elmo two test tickles."

帝見妃愁容滿面，急召御醫。
御醫處方：壯漢八條。
幾日後，帝出巡回宮，見妃容光煥發，大喜。
忽見殿前立八名瘦漢，驚問：何人？
御醫答：藥渣！

牛歡喜

好懷舊 呢堆笑話應該老過九成連登仔

有一位妓女從良後去左博物館做晚間清潔工人。
一晚開工時唔小心整斷左大衛像條J...於是用超能膠黏好...安心收工返屋企瞓。
第二日朝早，館長打比佢 :
: 你尋晚係唔係整斷左大衛像條J?
:....係...不過我己經"痴"番...你冇理由知架?
: 你"痴"左條J向上，我點會唔知?

有一個酒鬼上街買酒喝，忽然他瞥見街角一家酒店貼著一張：”只要完成三個難題，就可免費喝一年的酒”的告示！！
酒鬼見機不可失，便進去向酒保詢問，並先喝了幾杯酒。酒保道：”你要向三個難題挑戰啊？”酒鬼醉道：”好吧”
”首先．你必須一囗氣喝掉這杯加滿胡椒的龍舌蘭”
”第二．我們後院有一隻河馬牙齒痛很久了，你必須幫它拔牙”
”第三．看到對面的公寓了嗎？那裡住著一個女人很久都沒滿足了，你要讓她滿足”
酒鬼一聽馬上躍躍欲試，於是他便一囗氣灌完了那杯龍舌蘭，突然他感到整個人都要燒起來了，就一鼓作氣衝到後院，後院立刻傳出河馬的尖叫聲，過了不久酒鬼衝出來了，他大聲地問酒保：”快！你說那個牙痛的女人在哪？

呢個幾好笑

從前有呀a 同 b, a天生有3粒睪丸 有一日佢就想同b分享下舒發自己感受但係又唔想直接講

A : 我同你加埋有5粒睪丸
B：下你得一粒？

話明回帶，只係講返啲經典，但唔一定好笑既

香討笑話區

惡 同 噁

書名四海之內皆兄弟
主角叫四海

荒島論劍

一隻螞蟻和蜈蚣結婚了...一夜風流之後...
螞蟻兩眼通紅躺在地上憤怒的說：他媽的！掰開一條腿，不是！
掰開一條腿，還不是！靠！掰了一夜腿

輪姦→姦屍→男人互插

吳孟達

笑咗

點解呢個最多正評？

...

好old school hahaha

你都有返咁上下年紀

呢個咁多負皮嘅

好撚高招

阿婆報警

多正評嘅原因可能好笑啲

最後係十人祭姦屍...

唔知點解, 早知就post寫詩個個笑話

簡單直接，我鍾意

咸濕「笑話」

笑話都唔一定好笑，懷舊零食都唔一定好食啦

我諗咗十五秒先明

呢個睇唔明

哦屌明了

我23調轉左

邊度咸濕

入第三個門, 要代替條女幫個男人含

屌原來弱智😅早講啦曬我時間，blocked😅

高質

一個來城裏打工的鄉下妹到電信局想給家鄉的媽媽打個電話， 一位男營業員說要先付五十塊錢，
鄉下妹說：「我沒有這麼 多的錢，但是如果你讓我打電話的話，我願意為你做任何事情。」

「是嗎？那你跟我來吧。」男營業員說。
他走進隔壁房間
對鄉下妹說：「進來吧，把門關上。」 鄉下妹照做了，
接著他又說：「跪在低上吧。」 鄉下妹也照做了，
他接著說：「把我的拉練拉開。」鄉下妹 拉開拉練後，
他又說：「繼續吧，把它掏出來。」
聽到這些，鄉下妹就把那根東西掏出來，
用兩隻手握住，這時，男營業員不耐煩地說道：「快，快開始嘛！」

.
.
.
.
.
.
.

於是，鄉下妹將嘴巴靠近那根東西，說道：喂，你好，是 媽媽嗎？

漏咗
詳見#29

我親愛的孩子

有兩次姦屍

以前成日流連啲討論區既笑話版

有位丈夫跟自己的老婆說:屌你老母呀。然後他真的跟了自己的外母做愛

你自己錯比喻喎傻鳩如果個笑話唔好笑咁講嚟托7呀
而家個標題就係等於打咗「好食」懷舊零食呀傻仔

會唔會係咁
第一個月 10men vs 1girl
第二個月 her body still warm
第三個月 地鐵車廂情節
第四個月 諗唔到。。

新絕代雙驕

23無調轉啊

非洲某一黑人部落，有一白人醫生在那兒駐守。

某日，酋長的老婆人生下一白種小孩，酋長氣忿地跟白人醫生說：「你是此第唯一的白人，你如何解釋？」

白人醫生指著外面的一群羊說：

「這是大自然的奇蹟，你看外面的那群白羊中，也有一隻黑的。」

酋長聽了之後，猶豫了一回兒，低聲地說：

「好吧！你不說出去，我也不說出去。」

今日有個五十歲風韻猶存既媽媽級女人聊我玩母女丼
雖然五十歲
但好有女人味
話說我響公園捉緊小精靈
個女人扭下扭下行過黎
拍埋我耳邊問：有無玩過母女丼
答：無呀………(已經硬曬)
佢：咁你今日有福啦
我點點頭跟住佢返屋企門口
佢：媽，我返黎啦

從前有隻井底蛙，有一日佢負負碌碌終於係井底到跳咗出嚟。

井底蛙對依個世界感到好奇，乜都覺得好新奇，好新鮮。

井底蛙四圍行，見到條蛇，佢走埋去同條蛇對話。

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

條蛇覺得隻青蛙好撚on9，跟住同佢講：

「你幫我含撚我話你知」

井底蛙為咗識多啲嘢，唯有招做啦。

完事之後，條蛇就同井底蛙講：

「我係蛇！」

隻蛙覺得好開心，佢終於識多咗個朋友。佢發現原來井外面嘅世界真係好大。

井底蛙繼續探索未知嘅世界。佢沿住河邊行，見到隻河馬，就埋去打招呼：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻河馬見隻青蛙咁on9嘅問題都問得出，於是同隻青蛙講：

「你幫我含撚我話你知」

井底蛙為咗識多啲嘢，就走埋去幫隻河馬含撚。

隻河馬口爆咗隻青蛙之後，就同佢講：

「我叫河馬！」

井底蛙唔介意幫其他動物含撚，只要識到新事物或者新朋友，就覺得點都值得

井底蛙跳到去草叢，見到隻兔仔，佢好開心，終於見到有啲係同佢差唔多size

佢行埋去同兔仔講：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻兔仔覺得佢好撚毒，唔多想理佢，就答青蛙：

「你幫我含撚我話你知 」

井底蛙當然招做，因為佢覺得係值得

兔仔爽完之後，就話：

「我係白兔！」

跟住井底蛙又繼續佢嘅旅程，重重覆覆……

井底蛙跳到去火山附近，佢覺得好熱，熱到覺得唔係好適合自己生活，佢諗住向第二個方向繼續冒險嘅時候，佢見到一隻紅紅地色嘅火加加

上帝條仆街掛住睇戲都唔搵人救佢地

post啦

有一對情侶喺淘寶買咗震蛋迫不及待返屋企玩
男：試吓一檔有幾勁先
女：啊～～啊～～
男：一檔已經咁犀利，試埋二三檔咪不得了！
女：啊啊～～～～啊～～～～啊～～你～～～
（條女不停抽搐）
- - -震左2分鐘之後- - -
男朋友終於熄機：老婆，係咪好正
女：你老味，啱啱漏電呀！

因為大家都想要張Nigga視覺嘅圖

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨有意無意害死2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

佢視覺係 ({})咁㗎咋喎 呢張好似好睇啲

留名等全集

從前有一個住係海邊的亞婆，有一日佢見到兩個人跳海，佢去救左其中一個人，而另一個救唔到。咁佢就打999報警。電話一通……
婆婆：喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？（婆婆想問係唔係999）
差佬：乜撚野鳩鳩鳩呀？
婆婆：有人「屌西」丫！（有人跳海）
差佬：人地屌西關你撚事呀？
婆婆：一個有「鳩」，一個無「鳩」呀！（一個有救，一個冇救）
差佬：屌西當然要一個有鳩，一個冇鳩嫁啦！！！
婆婆：「無鳩」的叫得好大聲丫。（無救的叫得好大聲丫）
差佬：叫床丫嘛，嘈到你咩！亞婆，你之前食撚左乜野？
婆婆：我今朝食左「臭化西」（我今朝食左炒花生）
個差佬聽完之後就cut左佢線。

話說戈個阿婆，自從上次被差佬cut左線之後…就消聲匿跡左一排，但由於佢好窮…所以就去左訓天橋底啦…有一日，有兩個男人，各自帶自己既狗去散步，一隻係外國果D有毛狗，另一隻就係冇毛狗…佢地兩人都來到天橋底相遇，其中一個男人唔小心碰跌另一個男人，於是佢地就嘈起上來，要求對方賠個不是！佢地隻狗可能等得唔耐煩，於是就跑走左，跑到好鬼遠，最後唔見埋添！！因此果兩個男人就嘈得更加犀利…但由於個阿婆系訓天橋底，所以覺得好煩，想去報警投訴勒…
阿婆︰喂！？呢度系咪「鳩鳩鳩」呀？（上音聲）
差佬︰又係你呀阿婆！？今次你又有咩事呀？
阿婆︰我呢…想投拆啊，有兩個男人，向天橋底度「鋤九」（嘈交）啊！
差佬︰佢地「鋤九」關你咩事呀？
阿婆︰佢地搞到我都訓唔著啦！佢地「鋤鋤下」（嘈嘈下）呢，條「鳩」（狗）都唔見左啦！
差佬︰咩話！！！鋤到連條鳩都唔見埋？
阿婆︰系囉…不過呢，我見過佢地果兩條「鳩」架，一條就有「mo」（毛），另一條就冇「mo」（毛）架…
差佬︰佢地有冇毛關你咩事呀！
阿婆︰你不如幫佢地搵番條「鳩」啦！
差佬︰我點可以幫佢地搵呀？
阿婆︰咁你有冇「鳩」呀？拎兩條比番人啦！
差佬︰我邊有兩條「鳩」呀！有都唔比！
阿婆︰好啦！差佬哥哥，你咁好人…
差佬︰我好人？！你覺我好好人咩？
阿婆︰你好「能西」（你可能係）
於是，個差佬又再次咁cut線啦…

上回講到阿婆又俾個差佬cut線之後，就響新界度搵左塊田黎耕，有日佢耕耕下田就醒起附近有個慈善機構派發衫褲綿被俾D老人家，而就即時走去拎啦，其實早幾日個慈善機構系同D老人家度左尺寸先既，但係個阿婆就遲左成個幾兩個鐘先到，而咁o岩又有個人冒認阿婆去囉左佢套衫，雖然個慈善機構都諗住將D派淨既衫褲綿被俾個阿婆，但o岩佢尺寸既就派曬，淨返D大碼，但阿婆就等住D衫黎過冬，冇辦法之下唯有報警求助……
阿婆：喂？呢度系咪系「鳩鳩鳩」呀？
差佬：乜又系你呀阿婆？今次你又見到D乜呀？有人屌西定鋤鳩呀？
阿婆：呢度有人「玩3 play」。（呢度有人換衫被）。
差佬：人地玩3 play又關你咩事呀？你想玩理一份呀？
阿婆：我個「西」俾人「屌」左！（我個Size俾人調左！）
差佬：下！？阿婆你俾人老強？！邊個咁慷慨呀？！真係辛苦佢喎！
阿婆：系「黐線基鳩」。（系慈善機構。）
差佬：咁個黐線既基佬係點架？
阿婆：「屌」我個「西」果個唔知去左邊。（調我個Size果個唔知去左邊。）
差佬：咁而家個現場環境系點架？
阿婆：而家呢度D人「玩完3 play」，但係D「帶套」既有好多「精」，我唔想要「帶套」果D，但係就冇「精」。（而家呢度D人換完衫被，但係D大套既有好多淨，我唔想要大套果D，但係就冇淨。）
差佬：哦！阿婆你想同人打真軍下話！？睇唔出阿婆你一把年幾都幾識享受喎！不過人地冇曬精都幫唔到你啦！
阿婆：咁你地有「毛」？（咁你地有冇？）
差佬：我就有毛！不過我D師兄就唔知，不過我地有冇毛又關你咩事呀？
阿婆：呢度冇「曬套」（呢度冇細套），不如你俾我呀！
差佬：套我就有，不過你要咩size呀？
阿婆：我要細碼。
差佬：我得中碼套咋喎，咁你要唔要呀？
阿婆：要要要！差佬哥哥你真係好人！
差佬：乜我唔系好撚西咩？咁你幾時黎差館囉呀阿婆？
阿婆：我「囉全條周周」過來。（我落完田就走過來。）

阿婆是窮人就個個都知，所以佢住係天橋底。但是經濟差了很多，就多左人住橋底。今日又來了兩個新住客，一個是自閉的，另一個就好暴燥，見乜就踢乜……阿婆好驚出事，所以佢又報警…
婆︰喂，呢度係咪「鳩鳩鳩」？（呢度係咪999？）
警︰阿婆，又是你呀，你係咪玩野啊，今次又乜事呀？
婆︰呢度有個「自慰仔」！（呢度有個自閉仔！）
警︰阿婆，你都幾好艷福喎，成日都有呢D野睇，人地自慰又關你乜事？
婆︰佢「硬狗狗」係度「Chok」下「Chok」下！（打飛機的動作）（佢戇居居係度「賊」下「賊」下！）
警︰打飛機緊是硬啦，咁又點呀？
婆︰仲有個人「果度粗」！（仲有個人好暴躁！）
警︰阿婆，「莊」人果度犯法喎，唔好「莊」啦，粗都同你冇關啦。
婆︰「果度粗」既週圍「射野」！（好暴躁既週圍踢野！）
警︰咁你而家點？
婆︰我好想「口交」！（我好想求救！）
警︰阿婆你都幾淫，幾廿歲都諗埋D咁既野！
婆︰你可唔可以「教」我！（你可唔可以救我！）
警︰我而家教唔到你喎，你行過去問下佢地！
婆︰我驚佢「射我塊面」！（我驚佢踢我塊面！）
警︰你話你都幾廿歲，叫佢就住唔好顏射囉！
婆︰我好想快D「做」！（我好想快D走！）
警︰咁你慢慢享受啦！
之後就收左線！

話說個亞婆露宿天橋底，有個飲醉左酒o既男人拎住枝汽水搖搖晃晃咁走過黎，條友想開埋佢手上面樽野飲埋佢，但係又開極都開唔到，佢嘗試用條頸鍊撬開個樽蓋，點知條鍊都斷埋，於是一怒之下一腳踢爆個蓋，d汽水噴到周圍都係仲噴到個亞婆，之後個亞婆鬧個男人，個男人仲用粗口鬧番個亞婆之後走左去。個亞婆好激氣，又走去報警。
亞婆：喂？呢度係咪「鳩鳩鳩」呀？（呢度係咪999呀？）
差佬：亞婆你今次又想點呀？
亞婆：有個男人「叫雞」呀！（有個男人撬蓋呀）
差佬：男人叫雞好平常o既姐。
亞婆：但係個「雞」無「西」呀！（但係個蓋無開呀）
差佬：唔係掛？唔通隻雞係人妖？
亞婆：佢「high」唔到，仲整爛左佢個「lin」呀！（佢開唔到，仲整爛左佢個頸鍊）
差佬：哇，條友都幾暴力播，雖然係人妖令佢無高潮姐，但係隆胸手術都幾貴下，咁樣整爛個lin頭又要花多幾千蚊整過。
亞婆：之後佢嬲得滯一腳踢爆個雞，d 「西」水飛晒出黎噴到我呀！（亞婆話條友踢爆個蓋搞到d汽水噴到佢）
差佬：隻雞係咪好傷呀？洗唔洗call白車呀？
亞婆：我走埋去鬧個男人，點知佢仲屌埋我呀！衣家仲走鬼左去。（亞婆其實係話個男人用粗口「屌」佢）
差佬︰哇，呢個簡直係人渣，亞婆都唔放過，好！我即刻派伙記去捉佢！

唔好以為阿婆孤苦伶仃，其實佢仲有個弟婦親戚，但近排非典型肺炎肆虐，就連阿婆o既弟婦都中咗招，咁大年紀中咗招真係九死一生，而阿婆就啱啱知道咗自己弟婦奄奄一息，諗住去見佢最後一面，但係又唔知佢住响邊間醫院，情急之下又走咗去報警啦……
阿婆：喂？呢度係咪係「鳩鳩鳩」（999）呀？
差佬：乜成日都係你o既阿婆？今次又乜事呀？
阿婆：我想搵「底褲」。（我想搵弟婦。）
差佬：你想搵底褲咪慢慢搵囉，關我咩事呀？！
阿婆：我而家冇「屎眼玩」。（我而家冇時間搵。）
差佬：你有冇搵清楚呀你，你而家除咗條底褲應該易搵啲架？
阿婆：差佬哥哥可唔可以幫我「玩」？我而家「著中腰gap西底褲」，但而家「玩咗o既西被完就甜」，而家「臭」死，真係好「插」。（差佬哥哥可唔可以幫我搵？我而家最重要o既係弟婦，但而家患o左o既係非典型肺炎，而家就死，真係好慘。）
差佬：條底褲gap到你塊西好痕呀？！不過我對你塊「西」冇任何興趣，何況又係臭「西」一塊，更加唔會玩啦！
阿婆：我而家「西水咸」，求吓你快啲過嚟「賴」。（我而家係想喊，求吓你快啲過嚟啦。）

阿婆俾政府安排在公屋單位度住，由於對面單位今日剛剛黎左個新入伙後生女，個後生女仲約埋十幾廿個friend一齊開生日會，佢地將d蛋糕亂咁掟之餘仲互射忌廉，成班玩到癲晒，仲走埋出走廊玩，一個唔留神射左D忌廉落阿婆個身度，阿婆一怒之下又打左去報警喇…
差佬︰999報案中心
阿婆︰哎…「鳩鳩鳩」呀？我屋企對面個「無衫女」同成班人「玩彈鳩」呀 ！！！（哎…999呀？我屋企對面個後生女同成班人玩蛋糕呀！！！）
差佬︰又是你呀，你是咪玩野啊，人地玩集交又關你咩事呀？
阿婆︰佢地玩到出「撚講」，有個「撚」射「碌西」落左我度，痴立立呀！！（佢地玩到出走廊，有個男射東西 （忌廉） 落左我度，痴立立呀！！！）
差佬︰嘩！！ 玩到咁癲！？咁你講個情況出黎睇下我幫唔幫到你啦？
阿婆︰宜家「撚講」好多「鳩fing黎fing」去呀！有個「撚」叫D「無衫女」唔好「彈」得咁大力！（而家走廊出面好多糕掟黎掟去呀！有個男叫D後生女唔好掟得咁大力）
差佬︰嘩！！咁都得？
阿婆︰佢話好痛啦，同埋又玩「彈鳩」痴立立啊！（佢話好痛啦，同埋又玩蛋糕痴立立啊…！）
差佬︰彈鳩梗係痛啦，玩埋精液呀？
阿婆︰「D鳩仲fing黎fing去」，成個「口」都係啊！（D糕仲掟黎掟去，成個巷都係啊！！）
差佬︰嘩！！玩埋口爆tim！
阿婆︰唔得啦！D「鳩」仲「fing」到我度澎澎聲啊！！我好想「口交」！你「交」我啊！（唔得啦！D糕仲掟到我度（門）澎澎聲啊！！我好想求救！你救我啊！）
差佬︰阿婆你睇到好興奮哩，不過身為警務人員唔同你做得。最多我而家派人去你度幫你啦，你等陣啦 ！
阿婆︰你快D「交」我啊！ 記住抹乾淨啊…（你快D救我啊！記住？乾淨啊…）
差佬︰我會提醒為你捐軀既同事啦！
Cut線…

阿婆知道自己對面單位的人有SARS，但佢地又唔看醫生，阿婆就去報警喇…
阿婆︰「鳩鳩鳩」呀？我個「農胸又生屎」呀！（我個鄰居有SARS呀！）
警察︰你個胸生屎關我鬼事呀！！！
阿婆︰佢地唔很「dum M巾」！（佢地唔很看醫生）佢地個仔「打飛機」呀！！！（佢地個仔dum飛機）「嫁飛機可能又生屎」！
警察︰打飛機點會生屎呀！！！
阿婆︰佢地「dum個仔一包」！（一巴）
警察︰一包what？
阿婆︰「橙呀」（慘呀）
警察︰痴嫁！
Cut線！

某天晚上，小明到公園裏玩的時候，看見有很多男人聚在一起，突然所有男人都變成人狼！小明嚇到大叫，人狼們聽到小明的慘叫，所以所有人狼都追殺小明追到一半，小明便派佢隻狗出馬，試問一隻狗又怎能打倒所有人狼，所以隻狗被殺死了，之後，D人狼繼續追殺小明！小明走左入後巷，發覺走頭無路，D人狼便圍住小明，幸好小明拾到把機關鎗，所以小明射死哂D人狼！小明便拿起幾隻已被射死人狼屍體！小明說︰哈哈！拿幾隻人狼回家吃先。整個過程都被阿婆看見了，所以阿婆立刻走去報警
差人︰喂…
阿婆︰喂？呢度係咪「鳩鳩鳩」（999）呀？
差人︰咩叫做鳩鳩鳩呀…
阿婆︰剛剛小明比好多「陰囊」（人狼）追殺呀
差人︰什麼！陰囊都識得追殺人？
阿婆︰追下追下，小明仲派隻「鳩」（狗）出來幫手！
差人︰嘩！鳩打陰囊一定打得好激！
阿婆︰但一隻「鳩」（狗）又點夠咁多「陰囊」（人狼）打呢！
差人︰咁小明咪冇左條鳩！
阿婆︰係呀！小明走仲左入後巷 ，但發覺走頭無路，D「陰囊」（人狼）便圍住小明！
差人︰小明一定死左啦！
阿婆︰幸好小明拾到把機關鎗，所以小明射死哂d「陰囊」（人狼），D血仲彈到落我塊臉到！
差人︰咁好野！？
阿婆︰小明仲想拿D回家吃！
差人︰陰囊都吃，係咪人來的！？
阿婆︰你快D清理現場，D「陰囊」（人狼）死哂係度，好肉酸！
差人︰唔得，咁多裸體人死在一起！
阿婆︰冇裸體人，只有「陰囊」（人狼）的！
差人︰冇裸體人！！只係得陰囊，個陰囊識飛的嗎？
阿婆︰個「陰囊」（人狼）有手有腳，個頭好似隻「鳩」（狗）咁！
差人︰九唔撘八！
之後，個差人就CUT左線…

呀婆見今日端午節，特登叫哂D仔返黎做節，仲專登出黎市區買海鮮，買完蟹之後經過維園，見到咁多人六四聚會覺得好鬼過癮，就走左去趁熱鬧，點知比人打左荷包，咁都不特只，仲比兩隻衰狗擔左袋海鮮TIM…咁呀婆又梗係做番佢指定動作－報警…
呀婆︰喂…呢度係咪「鳩鳩鳩」（999）呀？？？
警察︰吓？！呀婆…乜又係你呀？？
呀婆︰係呀…
警察︰今次又咩事呀？？我趕住番去做節架…
呀婆︰我比兩條「鳩」（狗）攪我個「西」（蟹）呀！！！
警察︰咩話？？呀婆你比人輪？！咁你形容吓個犯人啦…
呀婆︰果兩條「鳩」…一條係黑「鳩」（狗）…一條係番「鳩」（狗）黎架…
警察︰咩話，喺呢個六四咁值得紀念o既日子，八國聯軍攪呀婆？當我地中國人死架！！！咁呀婆你形容下當時情況啦…
呀婆︰我喺公園度行行吓，見到好多人…果兩條「鳩」（狗）就走黎攪我隻「西」（蟹）喇…
警察︰吓…日光日白，眾目睽睽之下？？咁跟住呢？？
呀婆︰咁果兩條「鳩」（狗）就係咁「lam」我個「西」（蟹），我就好驚啦…跟住個「西」（蟹）就係咁嘔泡…
警察︰嘩！！呀婆你都係「近」（勁）喎…咁o既情況仲識出水…咁跟住呢？？
呀婆︰跟住我就比人打「gap」（劫）喇…
警察︰吓…輪完仲要打？？
呀婆︰差人哥哥…你可唔可以做下好心…
警察︰咩事呢？？
呀婆︰我而家冇「能」（銀）用，又乜「能」（鍊）都冇哂…
警察︰咁你又唔好咁講…有咩幫到你丫…
呀婆︰我冇左隻「西」（蟹），你有冇攪「能」錯（九兩菜）呀？？
警察︰吓…呀婆，做咩無啦啦話我呀？？我絕對冇攪錯…你而家咁慶，我同你錄口供先啦…你做咩架？？
呀婆︰我「小你老母能塊西」（我調理農務蘭花系）…
咁當然警察又好嬲咁cut呀婆線啦！！！

年又復一年，個阿婆依然身壯力健…又到新年啦…阿婆就唸住同佢個仔，同d孫慶祝新年勒！因此d咩三叔公四姨婆六阿叔全部黎曬WO…跟住佢地就一齊去食團年飯勒佢地之前已經訂左位，因此就叫個阿婆，去酒樓等先勒但由於個阿婆年紀大了，記憶力差…佢在街上搵極都搵唔到間酒樓WO佢一時唸唔到點做好，d家人又行開左，加上已經落左order整緊餸…佢冇辦法之下…唯有報警求助勒！
差佬︰喂？
阿婆︰喂！？呢度係咪「鳩鳩鳩」（999）呀？
差佬︰又係你呀阿婆？新年流流爆粗！你又想點呀！？
阿婆︰咦…？差佬哥哥…又係你la…？太好啦…我呀…唔記得酒樓點去呀！
差佬︰你唔識去關我咩事呀！
阿婆︰我呢…搵到我死都搵唔到啦…我而家成身大汗啦！
差佬︰你又做乜實成身大汗呀！
阿婆︰我呢…去搵酒樓啦WO…但係又搵唔到…我見到有間「撚」（冷）衫店ma…咪走入去買個「撚」（冷）ma…唸住買個「撚」（冷）比我個仔ma…佢之前唔見左個「撚」啦…
差佬︰唔係下？你個仔搞到連個「撚」都唔見埋？
阿婆︰咪係lo…真係冇佢收啦…但係呀…我買唔到啦…
差佬︰梗係冇得買啦
阿婆︰唔……咁你有冇「撚」呀…？有可唔可以比一個比我個仔呀？
差佬︰點比你呀！
阿婆︰唔…咁而家…你咪冇「撚」用？（冇冷用）
差佬︰你就冇能用
阿婆︰唔……我仲唸住…有「撚」就可以整件「鳩毛衫」（狗毛衫）比佢啦…
差佬︰佢d毛有冇咁多呀！？
阿婆︰d mo（戈件衫）前幾日剃曬啦…而家都冇啦…
差佬︰佢前幾日又搞過d咩黎呀？
阿婆︰佢之前ma…同佢老婆「上床」（上倉）ma…搞到屋企亂曬啦！
差佬︰咩話！？上床上到成屋都係！？
阿婆︰我個仔呀…「上床」（上倉）戈時，累了啦…就去食「臭西」（炒蟹）ma…
差佬︰咩話！？累左仲食臭西？
阿婆︰佢呀…連d「西毛」（蟹毛）都唔放過ma…都照食啦…
差佬︰西毛都食？！
阿婆︰係lo……之後呀…佢仲損「乳頭」（魚頭）添啦…佢又唔識損…搞到佢老婆又冇得損…所以呀…佢老婆就損「龜頭」（烏龜）la…冇得損魚頭啦…
差佬︰咁就梗係老公損乳頭，老婆損龜頭la
阿婆︰之後呢…佢老婆又想食「鳩」（狗）ma…咪去捉條「鳩」，剃埋d mo（毛）啦…！
差佬︰條九有冇咁勁呀！要去捉！
阿婆︰要呀…而家剃曬d mo（毛）…冇「撚」（冷）la…
差佬︰咁關我咩事呀！
阿婆︰唔……差佬哥哥…下次見到你…我整件「鳩毛衫」（狗毛衫）比你啦…
差佬︰唔要呀！
阿婆︰哈哈…係WO…我唔記得你條「鳩」（狗）冇剃mo（毛）GA添……你呀…新年就唔好食咁多野啦…會生飛滋ma…到時就食唔到「臭西」（炒蟹）啦……
差佬︰！

於是……個差佬超嬲咁cup線啦…而呢個時候…阿婆亦被d仔女搵到…去食團年飯勒！

話說近排H5N1禽流感極之猖狂，除o左造成大量禽畜死亡外仲有機會傳俾人類…而今日阿婆行過元朗大江浦見到大批雞隻棄屍荒野，並懷疑雞隻係感染禽流感而死，所以阿婆便立即致電999報警求助…
阿婆：喂，呢度係咪「鳩鳩鳩」呀（喂呢度係咪999呀）
警察：乜阿婆又係你呀？今次又乜事呀，你知唔知你好煩呀！
阿婆：有人亂咁「屌西」呀（有人亂咁掉雞呀）
警察：人哋屌西關你乜嘢事呀？
阿婆：而家啲「西」臭晒，今朝啲「西窿」度仲有好多「精」，但而家得返啲「西」毛响度（而家啲雞臭晒，今朝啲雞籠度仲有好多淨，但而家得返啲雞毛响度。）
警察：啲西臭你咪撚聞啦！
阿婆：但啲「西」真係好臭呀好難聞呀！（但o的雞真係好臭呀好難聞呀）
警察：西俾人屌得多梗係臭o架啦，你仲走去聞做乜o野呀！？
阿婆：我懷疑呢啲係「含男撚死西」（我懷疑呢o的係禽流感死雞）
警察：你妒忌人哋有得含呀，鬧人死西咁冇品？
阿婆：你快啲「屌勁插」去「賴臭西」啦（你快o的叫警察去埋臭雞啦）

阿婆︰喂，係咪「鳩鳩鳩」呀？
警察︰阿婆，今次又有咩野呀？
阿婆︰阿蛇，我條「鳩」（狗）唔識郁呀！
警察︰嘩！阿婆，識你咁耐都唔知你有鳩o既！？
阿婆︰係呀，我條「鳩」都跟左我10幾年囉，唔知做咩佢而家唔識郁呀，阿「蛇」（Sir）你快D救下佢呀！
警察︰阿婆，係咪你平時亂咁玩你條鳩呀？
阿婆︰唔係呀，我對佢好好架，我成日「打飛機」（搭飛機）都搵埋佢架…
警察︰頂！你成日打飛機唔怪之得佢唔識郁啦
阿婆︰我吹極佢都唔識企起身呀！（阿婆幫隻狗做人工呼吸）
警察︰唉…算啦阿婆，口交都唔掂即係死左架啦…
阿婆︰下？我條「鳩」（狗）死左！？咁我以後咪冇「鳩」（狗）用？

有一天，早上落緊一場大雨…啊婆因為冇拎傘加上有一檔買傘的檔口，所以想去買傘，原本每把傘要十元，但係老細調高d傘的價錢啊婆就同老細嘈起來，啊婆嘈到出哂火時就打999…
啊婆︰喂！？係咪「鳩鳩鳩」啊？（999）
啊SIR︰啊婆…又係你？
啊婆︰係呀…我想叫你主持「鳩」到…
啊SIR︰主持鳩到？今次係彈鳩定係屌HEI呀？
啊婆︰我今朝想買「精」，但係老西「屌鳩d精」的價錢…（我今朝想買傘但係老細調高d傘的價錢）
啊SIR︰下！？你要d精來做咩呀？
啊婆︰更係要來「蒸丸」啦（更係要來遮雨啦）
啊SIR︰啊婆……你真係………食家……
啊婆︰啊SIR，咁你有冇「精」？（啊SIR，咁你有冇傘）
啊SIR︰我當然有啦……
啊婆︰比我啦…我好「柒」啊…（比我啦，我好慘啊）
啊SIR︰我點比你啊？
啊婆︰「你個西，仆你臭街，含完射走緊」（LEE個係，砵甸乍街，行完食酒家）
啊SIR︰下！？點去？
啊婆︰你「挫」小「撚」然後去「含」十分鐘就得。（你坐小輪然後去行十分鐘就得）
啊SIR︰好！！！我一陣去
啊婆︰你真係好「淫」（你真係好人）
啊SIR︰我係咩？
啊婆︰你「好撚西」。（你可能係）

有一日，阿婆同佢個friend一起去超級市場，發覺市場裏好多人，阿婆同佢個friend就買野啦，唔知點解今天這個市場多左香口膠賣！
個阿婆就大叫︰點解呢個「蕉鳩屎長」（超級市場）咁多「仆街」（香膠）呀
阿婆個friend︰係啊！真係有好多「仆街」（香膠）呀
超級市場裏面d人以為阿婆講0既仆街係指佢地，佢地就好嬲啦！！
阿婆︰仲有仆街喺門口度湧入黎呀（個阿婆見到門口仲有香口膠d貨送入黎）
阿婆個friend︰點解個「世界」（細間）會有咁多仆街呀（阿婆個friend想話咁細間超級市場會有咁多香口膠）

有個大隻佬忍不住走去罵佢地
大隻佬說︰喂！你話我地仆街，咁你咪仲仆街！
阿婆︰呢度除左我地，全部都係仆街（阿婆以為個大隻佬話阿婆係香口膠）
大隻佬說︰你收皮啦！！
阿婆︰你再「鋤」（嘈），我打「鳩鳩鳩糕」你（999告你）
大隻佬說︰你話我，我打你

阿婆比大隻佬打了一拳
阿婆個friend就去報警……

有一日，阿SIR行必經過阿婆屋企附近，佢諗住橫掂行過，上去探下佢啦！！
跟住佢上到阿婆屋企，按佢門鐘，阿婆開門見到佢，跟住…
差佬︰阿婆，你記唔記我係邊個呀？
阿婆︰「撚撚」阿SIR（諗諗，阿SIR）
差佬︰%#%#%%$…
阿婆開門俾佢入左黎，咁阿SIR坐左係度，阿婆咪去沖茶俾佢飲。
阿婆︰阿SIR，飲茶啦，呢D係「精」茶黎架，係褔建「撚精」，好「撚」有益架！（阿SIR，飲茶啦，呢D係煎茶黎架，係福建人煎，好飲有益架！）
差佬︰嘩！咁你都有…（阿SIR唔敢飲，放低左杯茶）
阿婆︰阿SIR，你支野睇落好勁喎！
差佬︰你咁都知我勁！
阿婆︰係呀，可唔可以俾我玩下呀？
差佬心諗︰都好喎，有人幫我打飛機都唔錯，不過阿婆咁樣衰，都係合埋眼，幻想下D靚女先！
差佬︰阿婆，見係你，俾你玩下啦！（跟住就合埋眼）
阿婆︰嘩！好呀，你支野識唔識射架？
差佬︰緊係識啦，你搖下佢，FING下佢就會射架喇！
阿婆︰好呀！等我試下先
差佬過左一陣都未有感覺佢幫佢打飛機，就開眼睇下啦！點知阿婆玩緊佢支槍….
差佬︰阿婆，呢支唔玩得架….
正當阿婆猛搖支槍果陣，支槍老火……射左阿SIR個頭度………
阿婆︰射喇好勁呀，好大聲呀！
阿婆望住呀SIR訓左係度…嚇到心臟病死埋…

小新九歲時就會用竹筒"打飛機".有一天他老爸發現他有這壞習慣,

就決定要好好地教訓他.於是,有一天小新不在家的時候,

他老爸就抓了一隻蜈蚣入竹筒內...小新回家後又拿竹筒來"打飛機".

當他把那話兒放進去之後,他突然覺得痛

於是他就抽出那話兒,結果發現一隻大蜈蚣在筒裡.

此時他嚇呆了,從此也不再手淫了.時間一過就是幾十年.

由於小新的老爸急著抱孫子,就幫他物色老婆.當小新結婚後的第二年,

也沒生半個,他老爸又開始煩了.他老爸心想:"我兒子九歲時就會手淫,

一定知道該如何做呀!難道是我媳婦有問題?"於是次日的早晨,他見到他的媳婦,

老爸便對媳婦說道:"日出東方一點紅,朝朝洗臉見芙蓉,

遲遲未見結生果,枉費我兒下盡工."

媳婦愁眉苦臉地道:"田是好水田,旱了好幾年,季季不下種,那有好時年?"

此時老爸很生氣,馬上跑去要罵他兒子,問問他為何不跟他老婆做愛做的事,

小新回答:"還記幼時入竹筒,忽見洞裡有蜈蚣,如今洞邊叢草生,必有蟒蛇在其中!"

大佬呀, 遷就下啦, 真係貼塊閪出黎咩 貼條link 你地咪又話係killerjo

好文采

第四個月 穌哥反同性戀

諗左陣 唔明
之後做左下滑雪既動作 屌

夫妻兩人年齡相差太多，行房時太太始終無法達到高潮。於是兩人一起去求教性學大師。

大師聽完兩人的陳述，建議他們下次行房時，請一位身著緊身內褲的猛男，在丈夫的旁邊不停的揮舞毛巾。這樣應該能讓太太產生足夠的遐想，進而達到高潮。 兩人決定一試。

當晚行房時，就請了一位性感猛男在一旁舞動著毛巾，極盡挑逗之能事，但儘管行房的時間很長，太太 還是無法達到高潮！ 為了讓太太滿足，三人經過短暫討論，決定換個方式

讓猛男上陣，由丈夫來揮舞毛巾。沒多久，太太果然欲仙欲死，高潮連連。

丈夫很滿意，得意洋洋地對著猛男說

.
.
.
.
.
.
.
.
.

「小夥子，看到沒有，毛巾要像我這樣舞動才有效」

「小夥子，看到沒有，毛巾要像我這樣舞動才有效」

「小夥子，看到沒有，毛巾要像我這樣舞動才有效」

「小夥子，看到沒有，毛巾要像我這樣舞動才有效」

「小夥子，看到沒有，毛巾要像我這樣舞動才有效」

第四個月 姦屍

話說衛生局舉辦妓女的性病防治許多特種營業的女子紛紛來排隊接受檢驗
有一個老婆婆經過看到了
就很好奇的問她們: 妳們這隊伍是在排什麼的呀?

因為她們不好意思說咩
只好騙老婆婆: 我們是等著要領糖果的啦!

老婆婆見有糖果可以領, 就也高高興興地跟著排隊...
輪到老婆婆的時後, 辦事員驚訝地說: 阿婆!! 啊您都沒牙了也來排?

老婆婆: 沒關係啦, 我可以用含的呀...

。。。。。調轉咗

有細路女咁講就真係不得了

屌

讀恒大又如何

無睇過麥兜？

杜sir?

驗下智商好

你幫我含撚啦

你係匡智好鍾意幫人撩牙？

係

睇清楚啦你估個個條撚都好似你咁用嚟幫人撩牙咩
自暴其短

我唔蝦on9仔

但我建議你唔好再出黎柒啦

On9

Pickles cutter

醫生：你老婆懷孕了
男子：她才沒有，我都有戴套

醫生，是啊，但我沒戴.

唔解釋的話我都睇唔明。。。

而家係你柒咋喎一早咪話調轉
你而家話俾人知你係牙籤仔仲要得10k月入學人話養車on9仔

真on9 唔係扮

肯認咗佢咪好囉，可能出年你老闆見你咁慘又J短，會加一千蚊俾你到時可能夠你sunday 租返架車扮吓嘢嘅

呢個第一次睇

你同我朋友講啦

傻閪

成個回帶post次次睇呢個都笑得出

咁多位唔好意思，阻住大家睇咸濕笑話

變咗睇我撚狗既地獄笑話

咩係火加加？

啲牛牛好慘

「你幫我含撚我話你知 」

鹽濕既位喺邊到？

唔鹹亦都唔好笑

Oh 大雄！

冇嘢了

有隻雀仔同隻大象係樹下傾計
雀仔話：一直以黎我都好想試下同大象搞野係咩感覺...
大象：好啦一次咁多...............

雀仔就好興奮咁走去後面老漢推車...
樹上突然跌左個蘋果落黎砸親大象
大象：哎呀頂好痛....
雀仔：啊...對唔住估唔到我咁勁...我細力返d

連登Gay：

復活左啦

復活之前...

頂原來屌完骨先復活 自膠

樓上睇笑話睇到有罵戰

btw 如果樓主#1 po 個好少少既 呢個post會多d正評
頭幾個有d劣

個個都有揸鳩貂蟬對波所以對手黑左，董卓以為呂布無揸就班獎比佢，呂布會心微笑棚牙係黑嘅...

頂

但我覺得樓主好笑wor 唔係咩

我同男朋友一齊都係得4個月 咁有次搞野佢話想影住咁搞 話下次可以一齊睇番 仲應承唔會流出 我就信佢比佢影

點知有一日佢錯手send咗出屋企人group 成幾十人係group入面 佢仲要唔知發生咩事 過咗兩個鐘之後先有人打得通比佢叫佢del 但whatsapp已經無得del

我都心灰意冷諗緊以後點面對佢啲屋企人 不過佢之後逐個逐個打畀啲親戚 同佢哋講求佢哋del片 雖然佢係係做錯 但佢都真係算係好男仔 起碼有承擔

你呢個好笑個樓主嗰個好多倍

都話唔係要女 好厭 我要niggar
女你是旦mk 大把喇

冇邏輯 等男人精子係生唔到b
要有埋女人卵子先可以結合到

sor 認真左

唔好笑，但係我竟然好撚認真睇哂

佢啊媽先係不得了嗰個

up乜呀，不如你畫出嚟

呢個高質

原版都唔係咁

高登抄出嚟

唔知點解 口語化 之後冇 書面語 咁好笑

某日，有位客人去買燒餅發現裡面有幾根長長的，捲捲的毛就問老闆怎麼回事
老闆說：”我把麵團放在腋下， 一夾， 就成形了”
客人說：”怎麼那麼不衛生？”
老闆說：”我還算衛生的，
你沒看對面的甜甜圈， 生意比我還好！？

有一個太太懷孕了，可是在第9個月的時候……先生終於忍不住了，­所以就強迫他太太跟他做“愛做的事”……
然後過了一個月，小孩生出來了！是個男生，而且是個天才！
一出生就會講話。只見他轉頭一看見醫生就問：" 你是不是我爸？ "
醫生說：“不是……我是醫生。”
然後他又看到了護士，也問說：“你是不是我爸？”
護士說：“不是……我是護士”
最後他看到了他的親生父親，問說：“你是不是我爸？”
他父親很高興的說：“對呀！我就­是你的爸爸！”
結果小孩就很生氣的拿手指戳他老爸的頭……
一邊罵：“這樣戳你痛不痛？痛不­痛……！？”
後來……他太太再度懷孕了……
到了第九個月的時候……做先生的­還是又忍不住了……所以……
結果這次生了一個女生，也是一出生就會講話的天才！
跟她哥一樣，她也一個個的問誰是她爸。
這次作爸爸的有經驗了，所以摀著頭走向前說：“我……就是你老爸”
結果那個女嬰就“呸! ”的一聲吐了一口口水到她爸臉上，很生氣的說："這樣子臟不髒？臟不髒……！? ”

點會冇邏輯
你淨係得個銀仔都唔會汽水出
要有埋部汽水機先得

我唔咁問，又點俾你哋接到落去

咁係咪叫 懷舊好食 丫，唔係呀嘛

唔緊要啦 我都想睇你幫樓主含

Unable to locate the fannies

咁你都唔明，勒殺

支那話

我都唔明

4+1=5

佢呢條友最好笑

好耐無見過真的on9仔 仲要係盲鳩

男明友： 女明友：

男朋友：可唔可以借十分鐘畀我？
女朋友：你想做咩？
男朋友：係啊

利申：ig見到,改良咗少少

又發現一個弱智仔上連登

b有4個有咩好笑

巴打弱智？

你講嘢都幾似阿嬌

好尷尬

躝啦，自己出面開post啦，阻撚住哂

一個回應有幾撚阻止你睇po呀
唔想見到你咪去香討睇黎

收皮啦，睇緊笑話唔想見到唔關事ga野啊

拎住支槍以為自己大曬？
成個po啲笑話多數香討都有 返屋企啦

load咗陣先明

要load嘅笑話先算得係高質

diu笑死

咪即係滑雪三兄弟個歇尾故

睇到r哂頭，睇到最尾一句就完全明哂

username=支那種

同我一齊就明㗎喇
聽日東涌地鐵等啦

去左查個英文
Testicular

醉咗掉轉咗河馬同女人嘅tasks

一見到50多歲的老者已經笑咗

有一日，獵人帶住支獵槍上山獵熊。

佢匿喺草叢入邊等機會向一隻大灰熊開槍，佢開咗幾槍但都打唔中，仲俾大灰熊擒低左。大灰熊就話：你同我含撚含得舒舒服服，我就放過你啦。

獵人為咗保命，佢忍辱負重同大灰熊含撚。

第二日，獵人帶住支獵槍上山覆桌，佢匿係草叢入邊伏擊大灰熊，開左一槍但打唔中，之後又俾大灰熊擒低左。大灰熊就話：你同我含撚含得舒舒服服，我就放過你啦。

獵人為咗保命，佢忍辱負重同大灰熊含撚。

第三日，獵人又拎住支槍上山覆桌，但一上山咩都未做，就俾大灰熊擒低左。大灰熊問佢：朋友，你究竟係黎打獵丫，定黎含撚架？

揀第三棟門係最好

你想做咩
你想做咩

佢變左做馬桶

以前小學有個friend講過

好似睇緊李力持咁

勿認真
有幾多個真係make sense

你都似

從前有隻井底蛙，有一日佢負負碌碌終於係井底到跳咗出嚟。

井底蛙對依個世界感到好奇，乜都覺得好新奇，好新鮮。

井底蛙四圍行，見到條蛇，佢走埋去同條蛇對話。

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

條蛇覺得隻青蛙好撚on9，跟住同佢講：

「你幫我含撚我話你知」

井底蛙為咗識多啲嘢，唯有招做啦。

完事之後，條蛇就同井底蛙講：

「我係蛇！」

隻蛙覺得好開心，佢終於識多咗個朋友。佢發現原來井外面嘅世界真係好大。

井底蛙繼續探索未知嘅世界。佢沿住河邊行，見到隻河馬，就埋去打招呼：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻河馬見隻青蛙咁on9嘅問題都問得出，於是同隻青蛙講：

「你幫我含撚我話你知」

井底蛙為咗識多啲嘢，就走埋去幫隻河馬含撚。

隻河馬口爆咗隻青蛙之後，就同佢講：

「我叫河馬！」

井底蛙唔介意幫其他動物含撚，只要識到新事物或者新朋友，就覺得點都值得

井底蛙跳到去草叢，見到隻兔仔，佢好開心，終於見到有啲係同佢差唔多size

佢行埋去同兔仔講：

「你好呀，我係青蛙，請問你係咩嚟架？」

隻兔仔覺得佢好撚毒，唔多想理佢，就答青蛙：

「你幫我含撚我話你知」

井底蛙當然招做，因為佢覺得係值得

兔仔爽完之後，就話：

「我係白兔！」

跟住井底蛙又繼續佢嘅旅程，重重覆覆，含咗幾多條撚我真係唔記得啦唔好意思

井底蛙跳到去火山附近，佢覺得好熱，熱到覺得唔係好適合自己生活，佢諗住向第二個方向繼續冒險嘅時後，佢見到一隻紅紅地色嘅火加加

雲南三大酷刑

有位年輕人在冰天雪地裡飢寒交迫，忽然看到有戶人家，

於是便上前去敲門，希望能借宿一晚。

前來開門的是位老人．．．

老人家說：「讓你進來也可以，只要你答應我一件事。就是無如何，也不可以碰我的孫女，否則我會讓你嘗嘗雲南三大酷刑！」

阿吉仔飢寒交迫，想也不想便答應了：「絕對不會，我明早便走。」

老人家讓他入屋洗了個澡，並給飯他吃。阿吉仔本以為鄉郊地方怎會有美女，

但吃飯時發現老人家的孫女竟是位絕色美女，整頓飯兩人更是眉來眼去。

晚上阿吉仔按捺不住偷入孫女房間，與她度過難忘的一晚。

翌晨醒來，他發現心口竟壓著一塊大石，

上面寫著「雲南第一酷刑：五十斤巨石壓胸」。

阿吉仔心想，這小兒科也算是酷刑嗎？

於是便把大石抱起，拋出窗外。

當他把石頭拋出去時，卻看到石的另一邊寫著：

「雲南第二酷刑：巨石綁著左邊睪丸。」

阿吉仔大驚，卻已來不及把大石抓回，情急之下立時跳出窗外。

身在半空時，他又看到石頭的另一面寫著：

「雲南第三酷刑：右邊睪丸綁在床腳。」！

好過叫雞嗰個版本

p牌狗

第2個月已經奸屍
第4個月奸腐屍

李大咀

躝啦P牌支那狗，咁唔撚鍾意躝屍趷路，冇人迫你啲垃圾留係到

你有十粒？

童年回憶

個朋字改左做明字？

好詩好詩

普通話…

講出嚟就冇癮啦

連登入面仲有耐心解答
而唔係第一句屌左先

笑點係咩

笑左

笑左🤣

無左碌鳩變左公公啦摩呀

因為睇睇下見到真係有人唔撚明唔係假膠
想試下講完仲保留到少少笑點比啲唔get嘅人

唔掂

幾驚比平機會告

話我mental abuse 弱能人士

Test tickles, testicles

第一個月 10men vs 1girl
第二個月 her body still warm
第三個月 10men
第四個月 10men and her body is cold

你躝返去香討啦

啲咸到

河馬的尖叫聲

過了不久

從前有個阿婆

仲要雪崩

&)(&@&(((($!’

好懷念佢

有一個囚犯逃離了關了他15年的監獄。
越獄後，他闖入了一間民宅，看到了一對年輕的夫妻躺在床上。
他把那位丈夫趕下床，綁在椅子上，把太太綁在床上，他上了床，親吻那太太的脖子，然後就進去了洗手間。
當那逃犯在洗手間的時候，丈夫跟他的太太說：聽著，這個男的是囚犯，看看他的衣服就知道！他可能被關很久，而且很久沒碰過女人了，假如他想要做愛，千萬不要抵抗，也不要抱怨，就讓他做他想做的事，讓他滿足就好。
這個人非常的危險，假如讓他生氣的話，他可能會把我們殺了。
堅強點，親愛的，我愛你。

這時候他太太說：．．．．．．我很高興你這樣想，

沒錯，他很久沒碰女人了，但是他不是在親我的脖子，他是在我的耳邊小聲的說：「我覺得你老公很性感！」，便問我洗手間裡面有沒有放潤滑液。
堅強點，親愛的，我也愛你！

:我
:女仔

是咁的，尋晚同friend打邊爐，隔籬有個女仔第一次見，見佢幾靚咪諗住flirt下佢，順便同佢交換contact睇下有冇機

我: Hi 你叫咩名呀？
女仔: Yoyo呀
我: Yoyo ? 幾好聽喎 哈哈哈哈
我: 阿邊個啲friend ?
女仔: 係呀
我: 平時鍾意做咩？
女仔: 睇下手機
我: 有冇上連登？
女仔: 有
我: 睇咩台？
女仔: 咩都睇下
佢再補充: cctoy同波台就不了
••••••••••••••
下刪100字

見同佢幾啱傾 有問必答咁 就問咗佢攞contact
隔咗一陣

我:咁不如我哋signal再傾
女仔: ok呀

佢真係企起身熄咗個爐
我當堂個反應就同你睇到呢個post個反應一樣

lm待笑

呢個掂

侮辱我偶像

屌，點解我會笑咗

多謝你解答

小明到便利商店買了保險套，店員疑問的眼神盯著他看！

小明：別誤會，這是要送給我女朋友的生日禮物～～

店員：那請問要包起來嗎？？

小明：不用！因為這是用來包"禮物"的！

有一位事業有成的中年男性，一直為一件事所苦…
就是他常年來都有”偏頭痛”的問題…

於是他去看醫生醫生診斷後告訴他：”你的頭痛是因為蛋蛋（睪丸）的神經出了問題，如果要根治，必須割除它…”

這位中年男子考慮了許久，想到他的事業與財富，以及後半輩子的美好生活，最後決定忍痛動手術（去勢）！

當他出院後，感覺到前所未有的舒暢，因為他的頭不再疼痛了
於是邊逛街邊回家走著走著經過一家男飾店，他想想應該要有個全新的生活，於是走進了這家…

櫃台小姐說：”帥哥，買頂帽子吧，您應該戴Ｍ號的！”，
於是拿了一頂漂亮的帽子給他試戴…男子對著鏡子看看，
非常滿意，稱道：”很準確，我平常都是買Ｍ號的”，
小姐謙虛說：”這是我的專業…”

櫃台小姐又推薦：”那麼，配一件櫬衫吧！
您應該穿領口１５號的！”，男子穿上後果然非常合宜，
稱讚小姐：”妳好厲害，我都買１５號的襯衫！”，
小姐謙虛的說：”這是我的專業…”

櫃台小姐又趁機推銷了一件長褲： ”那麼，再配一件長褲吧！您應該穿４２英吋的 ! ”， 男子再度讚歎她的眼力：”小姐，妳實在太厲害了，連我穿的褲長都一眼看出！”，
小姐謙虛的說：”沒辦法，這是我的專業…”

最後沒什麼好推銷了，
小姐說：”不如再買件內褲吧，看來您應該穿Ｌ號的！”

男子說：”哈哈…小姐，妳終於看錯了，
我從高中以來都是穿Ｓ號的！”

沒想到小姐告訴他：”

如果你長期穿Ｓ號，就會壓迫到你的蛋蛋，

如果長期壓迫到蛋蛋，你就會偏頭痛！”

………所以換內褲就好了！

一位女士走進一家情趣用品店， 然後用超級害羞，發抖的聲調說

「請...請請..問..問....問.你們..

有有..有...有.沒....有有..賣賣....賣.. 按..按按..摩摩摩..器器..?」

店員：「有啊」

女士：「那..那..種種..黑黑..黑色...， 可可可..以...旋..旋旋..轉轉轉.的?」

店員：「對啊， 幹嘛?」

女士：「那..要...要要..怎怎怎..麼麼..麼..把把..把它..它..關..關關..掉?」

佢唔係認真咗，係on9咗啫

一個女生在家裝修房子， 裝修師傅不太負責任，爸爸和他們吵了起來， 女生過來勸架…

爸爸說：正好你來了，快躺下——

「看見了嗎？這樣叫平！: 你那磚鋪的也叫平！？」

有一天幼稚園老師教生字，老師在黑板上寫了一個「床」字。

問說：「小菜，你認識這個字嗎?」

小菜搖頭說不知道。

老師開始啟發：「昨天晚上睡覺時，你爸爸身體的下面是什麼呀?」

小菜回說：『是媽媽。』

老師忙改口：「我是問，爸爸不在家時，媽媽身體的下面是什麼呀？」

小菜又說：『是叔叔。』

老師：「小朋友們，這個字比較難，我們以後再學。」

臨床醫學課上，男老師問：哪個器官在激動時會變大6-7倍？

他點了個女生回答， 該女生憋了半天紅著臉說：我拒絕回答~

老師無奈點一男生回答，男生答：瞳孔。

老師說：正確~

老師之後對那個女生說：我有三句話提醒你，

一是你沒有預習課的內容；
二是你又在胡思亂想；
三是你婚後會非常失望~...... .......

有一對年輕情侶在影院。

女孩說，“我去尿尿，可以擠過去嗎？ ”

男朋友說：“你擠出去會打擾到很多人，這裡很黑，你就在地上來。 ”

她脫下褲子，並蹲在地上。

一會男孩很好奇，去摸女孩下面。

他摸到了又長又硬的東西，

說：“ 啊！你變過性？ ”

“沒有”

她說，“我改變了主意...決定大便。

女浴室起火，裡面人亂作一團，赤身往外跑，

只見大街上白花花一大群，

一老者大喊“快摀住”，

眾裸女突然醒悟，但身上要緊部位有三處，

手忙腳亂捂不過來，不知所措。

這時老者又大喊：“捂臉就行，下面都一樣！

“媽，我13歲了，我要戴Bra。”

“不行。”

“我要用衛生巾。”

“也不行。”

“姐姐13歲不已經開始用了嗎？”

“閉嘴，兒子。”

一架飛機在小島墜毀,機上只有一個美國人,一個中國人和一個日本人悻免於難,但他們在島上遇見食人族

族長對他們說:只要你你們下體總長度長過20cm,我就放過你們!

首先美國人:12cm,然後中國人:7cm,最後日本人:1cm,總長度剛剛20cm,於是族長就放過他們

事後美國人說:''如果我的長度不是超過一半,你們全部早就死光了''

中國人不甘不弱:''沒有我的7cm,你們都一樣早就死了''

日本人終於按捺不住了:''哼!如果我不是勃起,你們早就死了''

6-7倍

一天，酒吧裡坐了三個人。突然有一個醉漢衝了進來，指著中間的那個青年人說:“哈哈……你媽是全鎮上最好X的女人！！”

這時酒吧裡其他的客人都以為有一場大戰要發生了，可是那被指的人卻不動聲色地坐在位子上。

過了一會醉漢出去了，十分鐘後他又回來了。又指著那中間的青年說:“哈哈哈……我剛剛才跟你媽來過一次……”

這時候連坐在青年旁的朋友都受不了了，場中的客人更是以為真的要大打出手了，但是那青年還是一動也不動的喝著他的酒。

醉漢又出去了，十分鐘後他又進到這家酒吧，對著青年說:“你知道嗎？還不只這樣，你媽還幫我……”

正當大家對這醉漢的不知好歹擔心時，這時候青年終於站了起來，他對著醉漢說:

“爸，你醉了！我們回家吧……”

某銀行總裁的美麗女秘書陪伴一名到訪的非洲國王遊覽。

這位國王不但非常富有，而且是重要客戶。

突然之間，國王向女秘書求婚。

要女秘書嫁往非洲，自然不願意，但又不想得罪大客，於是想辦法讓他知難而退。

她胡亂誇張地提出要求：要我嫁給你，有三個條件。

第一，結婚介指的鑽石必須有100卡，后冠鑽石必須有200卡。

國王想也不想就說： 好 ! 我有，我有！

眼見第一招不行，女秘書又說： 你要在紐約替我建一座有100間房的屋。還要在法國最佳的釀酒區建一座城堡，作為渡假屋。

國王想了一會，通了一個電話便說： 好 ! 我建，我 建！

女秘書唯有使出殺手鑭：我的男人，那話兒必須有 二十吋長。

國王聽後神色愕然， 突然雙手掩面痛哭 ，過了好久才一臉無奈地說：......

好！我切，我切！

有氣質國文老師出了個對聯要考考他的學生

上聯是『大魚吃小魚，小魚吃蝦，蝦吃水，水落石出』

他要學生明天把下聯對好。

一位學生當晚百思不得其解，於是到外面閒逛尋找靈感，走著走著便走到老師家

突然聽到房內傳來異聲，便好奇的從窗戶偷看

不看也罷，一看之下不得了，靈感如滔滔江水湧出

於是乎第二天他便交出他的下聯如下：

『老師壓師娘，師娘壓床，床壓地，地動山搖』

巴士上有一對母子，五歲的兒子吵著要尿尿。

媽媽：「別吵！就要到了，忍一下吧！」

過了一個站，兒子又吵著要尿尿，說他忍不了。

兒子：「我不行了啦！可不可以在角落小便？」

媽媽：「想死嗎？這麼沒規矩！」

說著，便打了兒子一下。

車上的人不免同情那小孩，年紀小尿急了當然不能忍太久。

兒子：「媽我真的不能忍了，不然你張開口，讓我尿在你嘴裡。」

媽媽：「怎麼可以啊？！」
媽媽立即舉起手想教訓兒子一下。

這時，五歲的兒子大聲說了一句話......

「為什麼爸爸可以，我不可以？」

連登真係多弱智仔

簡而精

依個正

呢個好笑

一個戴面具的男子走進賓館， 拿住自己支槍隊住個洞，大叫說：「好緊！好爽！」 背對住佢的人說：「我不是女人，我是男人，你隊的洞是我的屎眼。 」

屌 好多都係不文集入面

睇到好攰

有位小姑娘想嫁,鄰家小伙子阿華, 她先去問她爸爸,爸爸勸她不要嫁; "因為小伙子阿華,和你同一個爸爸!" 小姑娘淚如雨下,就去請教她媽媽, 媽媽聽罷女兒話,就說: "女啊你嫁吧!鄰家小伙子阿華, 阿華雖是你爸爸生下,但你爸不是真爸!"

有三個人一齊吹水，有一個強姦犯，一個性變態同一個gay佬
: 如果有個架妹喺度我一定姦到佢死
: 你姦死佢，我姦佢條屍
: Onii-chan!!! <3

段譽

呢個幾好

真人真事，同朋友傾行山，我想問佢某座山「要唔要手腳並用」，我唔小心問左「要唔要手口並用？」

好好笑喎，雀仔竟然以為自己好勁

咁似啲av
第一次被逼，第二次半推半就，第三次自動送上門

最好笑都係文言文版
原版書面語反而唔夠戇鳩

韓國呀？

係極度負評變左極度正評

由

喺google result度copy，淨係睇到前半
入post睇先知奶嘢

一樓嘅重要性

巴打我想知個題係咩

笑到仆街

粒好笑

小明兩眼被打腫
小強：嘩！你做乜9？
小明：頭先行我前面條女，我見佢條摟hi裙攝咗入屎忽，我好心幫佢拉返出嚟，結果畀佢打咗我左眼一嘢……
小強：咁右眼呢？
小明：我以為佢唔鍾意，用手指幫佢將條裙篤返入去........

part 1
跟很兇的女人做愛，這個我有經驗
之前當兵新訓的時候，連上有一個超兇的女中士班長 叫□■娟，我們私底下都叫她阿娟
阿娟雖然是中士班長，但她高職畢業就入伍
所以年紀比我們大學、碩士畢業當兵的義務役年紀還小 在中士的位階下，其實只是個21歲少女
儘管是年輕女生，阿娟帶兵毫不留情，毫無人性 每天都有入伍生在集合場被她罵到臭頭，大家都很怕她
置板凳太早坐下、腳步沒對好、唱歌太小聲等等小事 被她發現都是都直接幹到飛上天
連上其他班長都告誡我們，阿娟當值星官的時候 大家皮要繃緊，發條上緊一點 好死不死，周四她當值星的第一天，全連去打靶 我沒注意到手上的65K2被前一個白癡調成3連發
聽到 左線預備！ 右線預備！ 全線預備！ 開保險！ 開始射擊！ ＂蹦蹦蹦！＂靶場響起了象徵絕望的響亮的三連音 旁邊靶助嚇到身軀一震，巴我鋼盔罵＂幹，你哪個連的？＂
接著音響傳來營長的聲音問＂誰開三連發？＂ 我身旁的靶助立刻舉手，然後把我從地上抓起來
我馬上站好舉手，手握拳，拳眼朝前，肘貼耳際，等待著懲處 營長高八度大吼 ＂靶助吃什麼幹的？○▼◆你第一次當靶助？
入伍生腦袋裝大便，你腦袋也裝大便？第一天當兵是不是？
入伍生調連發沒注意，共匪強姦你馬子的時候，是不是也不會注意到？
國家給你一個月薪水多少？
這個月開始跟入伍生一樣月領6000就好是不是？……＂ 營長坐在營帳用麥克風把我身旁的靶助幹到外翻
我感覺得到身旁的靶助的殺意具現化
他想用65K2 剩的三發子彈在我腦上開三槍的強烈渴望 "入伍生哪個連的?"營長接著問 "報告營長，步一連＂
我維持著立正舉手的姿勢用生命吶喊 內心深怕音量太小會增加營長的憤怒指數 ＂步一連值星官是誰？＂營長轉頭憤怒地問 ＂喲！報告營長，步一連，本周值星官 中士□■娟＂ 小娟立正大喊 ＂
□■娟，以為妳是女生就不會被罵？兵可以隨便帶是不是＂ 營長馬上接著怒吼
值星官怎麼當的？帶兵怎麼帶的？ 帶入伍生打靶幾次了還有這種狀況？
連上還有人打三連發？都升中士了帶兵哩哩拉拉！
要不要回＿＿再受士官訓？妳不會當值星官是不是？
不會當值星官，營長我就讓妳反覆練習，練到會為止！ 步一連到新訓結束前，值星官都是□■娟，聽到沒有？＂ ＂報告營長！是！收到！＂小娟班長大聲道
雖然營長從頭到尾都沒有罵我，就叫我回板凳上坐好
但我壓力山大，頭皮發麻地走回連上 迷彩服內是全身冷汗直流，完全不敢正眼看連上長官
快步走回隊伍內坐下，我附近的鄰兵對我悄聲說道 ＂幹！北七笑死 你死定了＂
＂哈哈哈靠北打三連發爽嗎＂
＂□■娟要當值星三周，你完蛋了＂
＂欸欸幹你老師如果今天不能抽菸都怪你＂ 接著毫不意外的接下來那天，我整天都被阿娟惡整
吃完晚餐在連集合場集合，其他人都穿運動服 我一個人全副武裝站在集合場最前面拿著練習用的假槍
阿娟叫我到全連前面演練打靶
臥射預備！
我馬上倒臥在水泥地上 起立！
我用最快的速度從地上 臥射預備！ 我再次臥倒在水泥地上 起立！
我立馬站起 臥射預備！ 再次撲倒．．．．．． 就這樣，當天晚上主官運用時間將近兩個小時 我就在集合場上不斷臥倒起立臥倒起立 直到將近就寢時間全身都是瘀青，我的噩夢才結束

part 2
隔天星期五，一起床就感受到小娟的滿腔怒火還沒平息 小帽不夠挺、棉被不夠方正、鞋板沒對齊、行軍答數太小聲等 短短一個早上小娟不斷找理由，繼續不停地痛罵我
但人就是這麼奇怪，很多事情，久就習慣了
到了中午，小娟破口大罵的時候，我已經沒什麼感覺了 領悟到
外表嚴肅，內心輕鬆 的真諦 被怒吼的時候，就放空眼睛盯著班長看
突然發現小娟毫無修飾的五官，還算眉清目秀、脣紅齒白
深邃大眼配上精緻的鼻子和厚唇，如果好好打扮上妝應該有80分
皮膚雖然在軍旅生活中每天日曬雨淋，不是那麼白嫩也算精緻
小隻馬的身材應該也還算穠纖合度 放假的前一天，我徹底學會如何挨罵同時放空 外表嚴肅，內心輕鬆這個超級絕招幫助我快速度過禮拜五 打靶出錯這種大事，想當然爾隔天周六我也是直接禁假
當兵最期待的放假，就這樣報銷了
當天晚上就寢時，其他人在整理行李，討論周六要不要回台北 我已經培養好睡覺的情緒了，畢竟這周我哪裡都去不了 在晚點名後，爬回蚊帳躺下，我沉入夢鄉
隔天一早起床後，和大夥一起在中山室拿完早餐 全連在集合場集合聽連長的離營宣教 我獨身一人拿著抹布在中山室擦窗溝
大家浩浩蕩蕩帶著能重返陽間的雀躍往大門前進 我孤苦伶仃獨自在廁所刷地 中午時，小娟班長回營舍帶我去吃午餐 ＂你會不會很討厭我啊？＂走出營舍小娟突然問道
＂不會啦 我知道你也是做妳的工作＂我回答 ＂欸 好啦 其實我不是故意對你那麼兇
但要帶兵，要樹立威嚴沒辦法
要給其他學長學弟還有連長他們看＂小娟有點委屈的說 ＂我知道，沒關係不要放在心上＂我安慰她 ＂不然這周只有我留守，待會吃完午餐回營舍我補償你＂小娟賊賊地說
＂喔喔．．這麼好喔 謝謝班長＂當下我也不知道待會要幹嘛
心想小娟等等要請我抽菸的話，我沒有抽菸習慣，這樣好虧 吃完飯回到只有我跟她的營舍，小娟左顧右盼叫我到她的寢室
班長，中士就有自己的房間喔＂我進去後看了四周說 ＂步一連只有我一個女的，所以這間就我一個人睡＂小娟答
＂哇 那很好欸＂＂剛剛說補償是什麼？＂我問道 ＂班長要請我抽菸的話不用沒關係，我不抽菸＂我接著說
＂欸 洞參么你休假都在幹嘛？＂小娟突然問 ＂回台北跟女朋友約會＂我照實答
＂那你這周不能回台北欸 女朋友會不會生氣＂小娟眼帶得意地笑著問
＂唉唷在當兵也沒辦法嘛 我昨天有傳訊息跟她講了＂我苦笑
＂那班長這周末當你的軍中情人好不好？＂小娟突然媚媚地貼著我說 ＂痾．．．＂沒預料到這個場景的我耳根子瞬間脹紅，啞口無言
＂門口立正站好，有人經過問你就說我叫你罰站＂ 小娟說完突然把我推出女性官兵寢順勢帶上了門
我背對著門站在門口立正站好，丈二金剛摸不著頭緒 思索剛剛班長講的話是什麼意思 還是只是為了處罰我前天在靶場，特別要搞我開的玩笑
接著身後的門突然被拉開 小娟探出頭確認走廊上都沒人後，把我拉進房內

part 3

我轉身發現小娟已脫下迷彩衣褲 身上只穿緊身迷彩內衣和一件素色的內褲
平常隱藏在迷彩服底下的身材的曲線此時一覽無遺 略深色的光滑皮膚，大小適中的翹挺乳房，平坦有線條的腹部
每天訓練而結實的臀部往下接著穠纖合度的大腿 看到這個光景的此時，我在軍中一周沒有解放的老二瞬間昂起
在我還來不及反應時，小娟就用粉嫩的雙脣迎向我的嘴 舌頭像刺槍術一樣氣刀體一致的攻勢衝進我的嘴裡攪弄
原來平常在集合場上嘴下不留人的班長，嘴唇這麼柔軟 我雙手摸向小娟雙臀，結實的屁股皮膚光滑，摸的我欲火焚身
小娟好像察覺到我高漲的性欲 小巧的雙手慢慢地解開我的S戰術腰帶，把我迷彩褲褪到腳踝 小娟的雙手隔著內褲磨蹭我的巨根
我忍不住舔著小娟的耳朵 ＂可以幫我吹嗎？＂我一邊親啄她的脖子問 小娟一拉下我的內褲，我的巨棒馬上彈出來
＂洞參么你好硬喔"小娟蹲在我身前親啄我的硬挺 小娟抓著我的雙腿在我股間蹲著口舌並用 前後吐弄得速度越來越快，舌頭輕巧靈動
啊慢點
現在很敏感這樣會射出來＂我低吟 小娟停下吐弄，輕輕含住我腫脹的龜頭 我把小娟拉起來，用手指隔著內褲輕撫她的花瓣 感覺到她的內褲已濕透，我用手伸進小穴慢慢撫摸
＂把內褲脫掉＂我命令道 看著位階比我高，整天教訓我們的班長 在我面前脫下內褲的畫面，我的老二更脹更硬了 ＂果然權力是男人最好的春藥＂我心想著
＂插進來＂小娟背對著我自己掰開小穴嬌喘說道 心想著平常連上盛氣凌人，人人害怕的中士班長 前兩天無時無刻開口閉口都在痛罵我的小娟 現在背對著我，低聲下氣求我用肉棒幹她的小穴 好淫蕩，好色情，好下賤的好色母狗樣只有我看到
我馬上把硬挺的肉棒插入，顧不得沒戴保險套這件事 ＂啪啪啪＂＂啪啪啪＂ 我撞擊她臀部的頻率，故意像65K2開三連發一樣 ＂啪啪啪＂啪啪啪＂總共後入撞了小娟十二下
天賦帶的征服者發動，我渾身發黃光感覺到自己更強大了 ＂嗯嗯啊 幹我幹我更大力的幹我＂小娟尖聲喊道
我把小娟壓在內務櫃上更大力的撞擊 ＂啪！啪！啪！啪！＂肉體撞擊的聲音傳遍整寢 ＂平常不是在連上大家面前幹我幹的很爽？＂
＂現在被我的肉棒幹的爽嗎？＂ ＂下次在集合場上大家面前抽插幹妳好不好？＂ 我邊舔小娟耳朵邊低聲問
＂嗯嗯啊啊 好舒服，你的肉棒好粗＂小娟一邊喘氣一邊回答 ＂去床上趴著屁股翹高＂我命令小娟趴在床上背對我
小娟濕透的小穴，我從後面很輕易的就能插到底 我抓住她的腰不讓她有掙脫的機會，緩緩地抽插 雖然動作刻意控制緩緩地，但每一下都深深插到底
無套讓我清楚感受著溫暖潮濕的陰道緊緊纏著肉棒
＂嗯 你好壞，拜託又快又大力的幹我＂小娟帶著哭腔嬌喊
＂爽不爽啊？想不想我調成連發？＂我改抓小娟雙手開始用力撞 ＂拜託不要停，拜託你一直幹我＂小娟放生哭喊 一想到新訓的值星官在空蕩蕩的營舍被我壓制著大力抽插
昨天在集合場教訓我，今天被我教訓 在此時居然一邊放聲淫叫一邊求我幹死她
想到這件事，我的陰莖就硬到極致，亢奮到了極點 ＂妳好緊好爽 我快射了＂我低吼
＂嗯嗯啊啊 我高潮了！高潮了！射進來射給我＂小娟尖叫 ＂啊廝 開保險 啊 啊 開始射擊！開始射擊！＂我高潮了 帶著征服連上最兇女人的快感，濃稠的精液超級大爆射

part 4

頓時一道白光閃過，小娟和女官兵室突然消失了 嗡嗡嗡嗡的吵鬧聲響忽然出現在四周
＂你們在幹什麼！！！＂ ＂上鋪那兩個在搞什麼鬼！！！＂
＂洞參么、洞參兩在幹什麼東西？？？＂ ＂一寢全部床前就定位！！！＂
＂全部給我滾下床！全部滾下來！！＂ 頭前是一片綠色的帷幕 帷幕上方是白亮的日光燈和嗡嗡作響的電風扇
耳邊是大家突然下床吵雜的聲響和副連長的怒吼 雖然不知道是什麼情況，但當兵就是這樣 看到其他人在幹嘛，跟著大家做，準沒錯 我馬上從上鋪爬出蚊帳跳下床立正站好
站著突然間，感覺到我下體有些濕濡 ＂洞參么！＂副連長盯著我大喊 ＂喲！！＂我立正大喊
＂為什麼剛剛副連長經過你們房間，看到洞參兩在你蚊帳內？＂ ＂蛤？＂我不知所措，試著了解情況 ＂你不知道剛剛洞參兩在你蚊帳內？＂ ＂報告長官，不知道！＂我錯愕的回答
副連長看出我不是在說謊，而是搞不清楚狀況 ＂洞參兩！
＂副連長轉向我隔壁床的鄰兵A ＂喲！！＂他喊 ＂你為什麼爬到別人蚊帳？＂副連長怒斥 ＂報告班長，我沒有＂鄰兵A一邊臉紅地狡辯著
＂我就看到了，還說沒有，沒有你個大頭！＂副連長吼 ＂你剛剛到底在洞參么蚊帳裡幹嘛！＂副連長把臉貼著A怒吼
前一秒奮力幹阿娟的畫面在我腦中不斷回放
我努力思考著兩個存在主義的問題 性感豔麗的阿娟到底去哪了？
我是怎麼回到自己床上的？ 我突然意識到現在這個荒謬的場景才是現實 正如同全面啟動，從深睡的夢中醒來，容易把夢境與現實混淆 原來剛剛幹阿娟的事，只是一個被置入的春夢
全面啟動是李奧納多用機械和化學藥劑，潛入他人夢中製造夢境 鄰兵A是趁我熟睡時爬進我的蚊帳
用偷含我的老二、偷偷幫我打手槍的方式 不靠外物，用他的肉體和物理作用 讓我產生剛剛的夢境
真相是原來我沒有幹到兇巴巴的女班長
一切都是我的潛意識和鄰兵A造成的夢
後來經過班長們調查，鄰兵A是同性戀，發現我每天都睡很沉 已經偷摸我老二好幾晚上了，我都沒有反應
但今天半夜自己勃起，他摸到粗大硬嫩肉棒一時按奈不住 忍不住爬進我的蚊帳含我，然後又幫我尻到射
所以禮拜五的晚上睡著後，我被他含到超硬 接著被他尻出來，射在自己內褲裡
小娟在安官桌玩傳說對決，我根本沒幹到她 副連長經過一寢發現有床架震動的聲音 進來查看才發現這件事

惡心無錯

你好醒,得你發現無邏輯
前面戈D唔逐一講返無邏輯?

咁原版係點？

幾好睇

陳凱琳老豆

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

仲期待緊見到好多隻貓

原版係無咁露骨，要自己get
同埋條女同館長對質時
係話佢平時份工見開嘅賓周係向上，應該無錯
館長先屌柒佢

係話佢平時份工見開嘅賓周係向上，應該無錯

高登嗰度都有呢句，俾我cut咗

未見過原版

啲台狗唔知做乜鳩要喺度瘋狂解釋

????

感覺上冇最後嗰句好啲

原本仲有多一句仲多餘係
個男人跪地大叫
我已經刪左

我00後睇過阿婆笑話是咪唔正常

長輩介紹

呢個唔掂

明明係天堂黎

唔係
係我係個自己上網嗰陣見到

非gay都覺得起碼好過刀山油鍋

係而家d細路女知
但唔會講出黎

有個人，來到本地一家健身館想減肥，好使自己苗條些，健身館裡備有各種健身計劃，看來挺複雜，於是，這傢伙選了一種最便宜的，就是在一小時內減掉一磅。他被帶到一間房子裡，裡面站著一個赤裸的女孩子，手裡拿著個牌子，上面寫道：「如果你能抓住我，就允許你幹我！」這傢伙立即接受了挑戰，開始追逐女孩，但每次都是快要抓住女孩時，又給她跑掉，一個小時過去了，他仍沒有抓住那個女孩，健身教練帶他去稱了一下體重，剛好少了一磅。「這挺不錯嘛，」這傢伙心想，「我既能減肥，又能開心耶。」這次，他選了一個稍貴些的減肥方案，可以在一小時內減去兩磅。他被帶到一間房裡，裡面站著兩位全裸的女孩，手裡都拿著牌子，上面也寫道：「如果你能抓住我，就允許你幹我！」這傢伙十分興奮，拚命地追趕這兩個女孩子，最後還是一個也沒追到，一小時後，教練又給他稱了下體重，剛好掉了兩磅肉。 這時，這傢伙被激怒了，他告訴經理，他要選用最貴的減肥方案，經理向他保證他一定能夠在一小時內減去十磅，但是又補充說，這個方案十分危險，這傢伙心想，不就是再多幾個女孩嗎，越多就越有機會，至少能夠抓住一個吧。他催經理趕快把他送到那個最貴的房間去，儘管經理不斷向他聲明危險。於是，這人被帶到一個稍遠些的一間房子裡，他們讓他進去後，在外面鎖上了門，房間裡燈光昏暗，等待他的是一隻黑猩猩，只見它手裡拿著一個牌子，上面寫道：「如果我抓住你，我就幹你」

好似喺Crown 最新一季裏面 聽劇中查理斯王子講過

古文版零舍好笑

有一日 有個靚女唔見左三樣嘢 個靚女同啲人講邊個幫佢搵返一樣嘢就比佢屌3下

如是者，第一日有個未讀過書既農民工幫佢搵返一樣嘢
咁個農民工1下兩下3下咁好快屌完

第二日，有個數學老師幫佢搵到第二樣嘢 咁個數學老師又走去屌個靚女 但今次個數學老師係0.1 0.2 0.3⋯⋯咁樣數 咁就總共屌左個靚女30下

到左第三日，個靚女唔見既最後一樣嘢終於有人搵到返黎領賞 但今次黎既係一個士兵 於是乎士兵又開始屌佢
但士兵既數法係12！12！12！

某男隱居深山，一日赤裸身體躺於草叢中休息

.突然來了個採蘑菇的小姑娘:〞1個，2個，3個，4個，5個，5個，5個，5個...〞最終放棄離開.此男甚爽。

第二天依然裸睡於此，來了個採蘑菇的小姑娘:〞1個，2個，3個，4個，5個，5個，5個，5個...6個，7個，8個......〞

識咁講仲算唔算細路女

一個故事咁多人唔明

如果我係街聽到第一個笑話 我諗我會停係到諗十分鐘 你究竟想點

阿妹：我同阿媽都覺得阿哥你勁過老豆

好正

勁過原版，阿妹知阿媽點諗

黑警rap

阿婆走得太前

有一日閃電俠係街到見到條索女
就用閃電既既速度抽插條女再閃電既速度離開現場

第二日佢遇到佢個fd 穩形俠, 見穩形俠坐住左輪椅就問佢咩事啦

"屌, 琴日隱形係街見到條索女, 咪透明人間, 點知..."

小張正在跟他的妻子做愛，他在妻子的陰唇上不停地舔呀舔的，突然，他怒吼道: 「淫婦！

你以為我不知道這是老王的味道嗎？」

冇啦？